{"total_count": 3278569, "results": [{"idweb": "BXP06181020621O", "id": "BXP06181020621O", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/26", "objet": "travaux de restructuration, extension et cr\u00e9ation d'un bassin suppl\u00e9mentaire au centre nautique de Chen\u00f4ve", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["21"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-07-21", "datelimitereponse": "2006-07-21T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "ville de Chen\u00f4ve.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "MARCHE_NEGOCIE", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure NC", "procedure_categorise": "MARCHE_NEGOCIE/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["30", "144"], "dc": ["30", "144"], "descripteur_libelle": ["Bardage", "Gros oeuvre"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BXP06181020621O\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"21\", \"TETIER_R3\": \"21 - C\u00f4te-d'Or\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"21072006\", \"NUM_ANN\": \"26\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040026A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BXP06181020621O\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"26\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/26\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-21\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-21\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"30\", \"LIBELLE\": \"Bardage\"}, {\"CODE\": \"144\", \"LIBELLE\": \"Gros oeuvre\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"21\", \"RESUME_OBJET\": \"travaux de restructuration, extension et cr\u00e9ation d'un bassin suppl\u00e9mentaire au centre nautique de Chen\u00f4ve\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"ville de Chen\u00f4ve.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"MARCHE_NEGOCIE\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"COMMUNE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"ville de Chen\u00f4ve.\", \"PRM\": \"M. le maire,\", \"ADRESSE\": \"2, place Pierre-Meunier, B.P. 130,\", \"CP\": \"21300\", \"VILLE\": \"Chen\u00f4ve,\", \"TEL\": \"03-80-51-55-00,\", \"FAX\": \"03-80-51-55-02,\", \"MEL\": \"marches.publics@ville-chenove.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"restructuration, extension et cr\u00e9ation d'un bassin suppl\u00e9mentaire au centre nautique de Chen\u00f4ve.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"VARIANTE\": \"\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"AUTRES\": \".\", \"OFFRE_PLUSIEURS\": \"\"}, \"CONDITIONS\": {\"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :1. Moyens du candidat ; effectifs et moyens techniques.2. R\u00e9f\u00e9rences pour des prestations de m\u00eame nature et de m\u00eame importance.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- d\u00e9claration sur l'honneur pr\u00e9vue aux articles 45 et 46 du code des march\u00e9s publics- r\u00e9f\u00e9rences des prestations similaires de moins de trois ans.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- comp\u00e9tences techniques et m\u00e9thode d'ex\u00e9cution en milieu occup\u00e9 : 60 %;- prix des prestations : 40 %.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"marche_negocie\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_CANDIDAT\": \"21 juillet 2006\", \"AUTRES\": \", \u00e0 12 heures\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"AUTRES\": \"Autres renseignements :\", \"REF_PP\": \"ST2006540.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"28 juin 2006\", \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"URL\": \"http://marches.e-bourgogne.fr/acces_direct.php?id=11593.\"}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"AUTRES\": [\"\", \"gros oeuvre.\", \"bardages.\"], \"NUM_LOT\": [\"1\", \"4\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"21 travaux de restructuration, extension et cr\u00e9ation d'un bassin suppl\u00e9mentaire au centre nautique de Chen\u00f4ve\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Bardage\", \"Gros oeuvre\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BXP06181020621O"}, {"idweb": "BWP06181000031P", "id": "BWP06181000031P", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/47", "objet": "travaux de restructuration et de r\u00e9am\u00e9nagement de services pour la tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale d'Ille-et-Vilaine, \u00e0 Rennes (annulation)", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["35"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-07-04", "datelimitereponse": null, "nomacheteur": "tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale de Rennes.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "ANNULATION", "descripteur_code": ["61", "63", "87", "105", "222", "264", "270", "308", "360", "414"], "dc": ["61", "63", "87", "105", "222", "264", "270", "308", "360", "414"], "descripteur_libelle": ["Chauffage (travaux)", "Cloison, faux plafond", "D\u00e9molition", "Electricit\u00e9", "Menuiserie", "Peinture (travaux)", "Plomberie", "Rev\u00eatements de sols", "Ventilation", "Occultation"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": "{\"NUMEROANNONCE\": \"56\", \"NUMEROPARUTION\": \"105\", \"TYPEPARUTION\": \"A\", \"DATEPARUTION\": \"2 juin 2006\", \"ANNEE\": \"2006\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060105/56\", \"IDWEB\": \"BWP06151100141C\"}", "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06181000031P\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"35\", \"TETIER_R3\": \"35 - Ille-et-Vilaine\", \"R4\": \"10\", \"TETIER_R4\": \"Annulation\", \"K9\": \"\", \"NUM_ANN\": \"47\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040047A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06181000031P\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"ANNULATION\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"47\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/47\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-04\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"61\", \"LIBELLE\": \"Chauffage (travaux)\"}, {\"CODE\": \"63\", \"LIBELLE\": \"Cloison, faux plafond\"}, {\"CODE\": \"87\", \"LIBELLE\": \"D\u00e9molition\"}, {\"CODE\": \"105\", \"LIBELLE\": \"Electricit\u00e9\"}, {\"CODE\": \"222\", \"LIBELLE\": \"Menuiserie\"}, {\"CODE\": \"264\", \"LIBELLE\": \"Peinture (travaux)\"}, {\"CODE\": \"270\", \"LIBELLE\": \"Plomberie\"}, {\"CODE\": \"308\", \"LIBELLE\": \"Rev\u00eatements de sols\"}, {\"CODE\": \"360\", \"LIBELLE\": \"Ventilation\"}, {\"CODE\": \"414\", \"LIBELLE\": \"Occultation\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"35\", \"RESUME_OBJET\": \"travaux de restructuration et de r\u00e9am\u00e9nagement de services pour la tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale d'Ille-et-Vilaine, \u00e0 Rennes (annulation)\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale de Rennes.\", \"AVISLIEE\": {\"AVIS_PRECEDENT\": {\"NUMEROANNONCE\": \"56\", \"NUMEROPARUTION\": \"105\", \"TYPEPARUTION\": \"A\", \"DATEPARUTION\": \"2 juin 2006\", \"ANNEE\": \"2006\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060105/56\", \"IDWEB\": \"BWP06151100141C\"}}, \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"ETAT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale de Rennes.\", \"PRM\": \"Mme la Pr\u00e9f\u00e8te de la r\u00e9gion Bretagne,\", \"ADRESSE\": \"tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale d'Ille-et-Vilaine, cit\u00e9 administrative, avenue Janvier, B.P. 72 102,\", \"CP\": \"35021\", \"VILLE\": \"Rennes Cedex 9,\", \"TEL\": \"02-99-79-80-29,\", \"FAX\": \"02-99-78-35-49,\", \"MEL\": \"pierre.beck@cp.finances.gouv.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"travaux de restructuration et de r\u00e9am\u00e9nagement de services.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\"}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"RECTIF\": {\"NO_ANN\": \"56\", \"PARUT\": \"105\", \"TYPE\": \"A\", \"DATE\": \"2 juin 2006\", \"AUTRES\": \".des \u00e9v\u00e8nements impr\u00e9vus li\u00e9s \u00e0 l'int\u00e9gration de nouveaux services am\u00e8nent \u00e0 reconsid\u00e9rer le projet et \u00e0 modifier l'\u00e9cononomie du march\u00e9 et en cons\u00e9quence \u00e0 annuler la proc\u00e9dure en cours.Annonce initiale n\u00b0 06-114068\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"\", \"35 travaux de restructuration et de r\u00e9am\u00e9nagement de services pour la tr\u00e9sorerie g\u00e9n\u00e9rale d'Ille-et-Vilaine, \u00e0 Rennes (annulation)\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Chauffage (travaux)\", \"Cloison, faux plafond\", \"D\u00e9molition\", \"Electricit\u00e9\", \"Menuiserie\", \"Peinture (travaux)\", \"Plomberie\", \"Rev\u00eatements de sols\", \"Ventilation\", \"Occultation\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06181000031P"}, {"idweb": "BXP06181020651X", "id": "BXP06181020651X", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/59", "objet": "33 cr\u00e9ation des vestiaires et des sanitaires pour les ouvriers polyvalents du lyc\u00e9e professionnel Ambroise-Croizat de Tarnos", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["40"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-07-20", "datelimitereponse": "2006-07-20T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "conseil r\u00e9gional d'Aquitaine ; mandataire: SATEL (24 bd Saint Vincent de Paul, 40994 Saint-Paul-l\u00e8s-Dax).", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "PROCEDURE_ADAPTEE", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure NC", "procedure_categorise": "PROCEDURE_ADAPTEE/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["33", "319"], "dc": ["33", "319"], "descripteur_libelle": ["B\u00e2timent", "Sanitaire"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BXP06181020651X\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"40\", \"TETIER_R3\": \"40 - Landes\", \"R4\": \"55\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"20072006\", \"NUM_ANN\": \"59\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040059A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BXP06181020651X\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"59\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/59\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-20\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-20\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"33\", \"LIBELLE\": \"B\u00e2timent\"}, {\"CODE\": \"319\", \"LIBELLE\": \"Sanitaire\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"40\", \"RESUME_OBJET\": \"33 cr\u00e9ation des vestiaires et des sanitaires pour les ouvriers polyvalents du lyc\u00e9e professionnel Ambroise-Croizat de Tarnos\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"conseil r\u00e9gional d'Aquitaine ; mandataire: SATEL (24 bd Saint Vincent de Paul, 40994 Saint-Paul-l\u00e8s-Dax).\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"PROCEDURE_ADAPTEE\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"REGION\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"conseil r\u00e9gional d'Aquitaine ; mandataire: SATEL (24 bd Saint Vincent de Paul, 40994 Saint-Paul-l\u00e8s-Dax).\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident du conseil r\u00e9gional,\", \"ADRESSE\": \"14 rue Fran\u00e7ois de Sourdis,\", \"CP\": \"33077\", \"VILLE\": \"Bordeaux Cedex.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"cr\u00e9ation des vestiaires et des sanitaires pour les ouvriers polyvalents du lyc\u00e9e professionnel Ambroise Croizat de Tarnos.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"VARIANTE\": \"\", \"AUTRES\": \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"4 mois\", \"AUTRES\": [\".\", \".\"], \"DEB_PRESTATION\": \"1er septembre 2006\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FRAN\u00c7AIS_SEUL\": \"\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- d\u00e9claration sur l'honneur pr\u00e9vue aux articles 45 et 46 du code des march\u00e9s publics- lettre de candidature DC 4- d\u00e9claration du candidat DC 5- certificats de qualifications professionnelles- capacit\u00e9s professionnelles, preuve pouvant \u00eatre apport\u00e9e par tout moyen.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_PRIX\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"procedure_adaptee\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"20 juillet 2006\", \"AUTRES\": \", \u00e0 12 heures\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"06TXG003.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"\", \"AUTRES\": \"Les dossiers sont \u00e0 retirer aupr\u00e8s de la SATEL ; par contre les offres seront \u00e0 d\u00e9poser au conseil r\u00e9gional d'Aquitaine.La transmission des offres ou des candidatures par voie \u00e9lectronique ne sera pas autoris\u00e9e.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"28 juin 2006\", \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"33 cr\u00e9ation des vestiaires et des sanitaires pour les ouvriers polyvalents du lyc\u00e9e professionnel Ambroise-Croizat de Tarnos\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"B\u00e2timent\", \"Sanitaire\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BXP06181020651X"}, {"idweb": "BWP06181100013U", "id": "BWP06181100013U", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/70", "objet": "restructuration des locaux du coll\u00e8ge Volney, \u00e0 Craon", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["53"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-09-13", "datelimitereponse": "2006-09-13T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Mayenne, direction des finances, de l'administration g\u00e9n\u00e9rale et de l'informatique, service juridique et march\u00e9s publics.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["30", "57", "61", "63", "74", "77", "105", "116", "117", "144", "169", "222", "223", "264", "270", "308", "309", "319", "321", "341", "360", "366"], "dc": ["30", "57", "61", "63", "74", "77", "105", "116", "117", "144", "169", "222", "223", "264", "270", "308", "309", "319", "321", "341", "360", "366"], "descripteur_libelle": ["Bardage", "Charpente", "Chauffage (travaux)", "Cloison, faux plafond", "Couverture", "Cuisine (\u00e9quipement)", "Electricit\u00e9", "Espaces verts", "Etanch\u00e9it\u00e9", "Gros oeuvre", "Isolation", "Menuiserie", "M\u00e9tallerie", "Peinture (travaux)", "Plomberie", "Rev\u00eatements de sols", "Rev\u00eatements muraux", "Sanitaire", "Serrurerie", "Terrassement", "Ventilation", "Voirie et r\u00e9seaux divers"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06181100013U\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"53\", \"TETIER_R3\": \"53 - Mayenne\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"13092006\", \"NUM_ANN\": \"70\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040070A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06181100013U\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"70\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/70\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-09-13\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-09-13\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"30\", \"LIBELLE\": \"Bardage\"}, {\"CODE\": \"57\", \"LIBELLE\": \"Charpente\"}, {\"CODE\": \"61\", \"LIBELLE\": \"Chauffage (travaux)\"}, {\"CODE\": \"63\", \"LIBELLE\": \"Cloison, faux plafond\"}, {\"CODE\": \"74\", \"LIBELLE\": \"Couverture\"}, {\"CODE\": \"77\", \"LIBELLE\": \"Cuisine (\u00e9quipement)\"}, {\"CODE\": \"105\", \"LIBELLE\": \"Electricit\u00e9\"}, {\"CODE\": \"116\", \"LIBELLE\": \"Espaces verts\"}, {\"CODE\": \"117\", \"LIBELLE\": \"Etanch\u00e9it\u00e9\"}, {\"CODE\": \"144\", \"LIBELLE\": \"Gros oeuvre\"}, {\"CODE\": \"169\", \"LIBELLE\": \"Isolation\"}, {\"CODE\": \"222\", \"LIBELLE\": \"Menuiserie\"}, {\"CODE\": \"223\", \"LIBELLE\": \"M\u00e9tallerie\"}, {\"CODE\": \"264\", \"LIBELLE\": \"Peinture (travaux)\"}, {\"CODE\": \"270\", \"LIBELLE\": \"Plomberie\"}, {\"CODE\": \"308\", \"LIBELLE\": \"Rev\u00eatements de sols\"}, {\"CODE\": \"309\", \"LIBELLE\": \"Rev\u00eatements muraux\"}, {\"CODE\": \"319\", \"LIBELLE\": \"Sanitaire\"}, {\"CODE\": \"321\", \"LIBELLE\": \"Serrurerie\"}, {\"CODE\": \"341\", \"LIBELLE\": \"Terrassement\"}, {\"CODE\": \"360\", \"LIBELLE\": \"Ventilation\"}, {\"CODE\": \"366\", \"LIBELLE\": \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"53\", \"RESUME_OBJET\": \"restructuration des locaux du coll\u00e8ge Volney, \u00e0 Craon\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Mayenne, direction des finances, de l'administration g\u00e9n\u00e9rale et de l'informatique, service juridique et march\u00e9s publics.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"DEPARTEMENT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"conseil g\u00e9n\u00e9ral de la Mayenne, direction des finances, de l'administration g\u00e9n\u00e9rale et de l'informatique, service juridique et march\u00e9s publics.\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident,\", \"ADRESSE\": \"39, rue Mazagran B.P. 1429,\", \"CP\": \"53014\", \"VILLE\": \"Laval,\", \"TEL\": \"02-43-66-52-12,\", \"FAX\": \"02-43-66-54-22,\", \"MEL\": \"sjmp@cg53.fr,\", \"URL\": \"http://www.lamayenne.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"restructuration des locaux du coll\u00e8ge Volney \u00e0 Craon, 18 lots d\u00e9taill\u00e9s au dernier paragraphe.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45454000.\", \"LIEU_EXEC\": \"Craon.\", \"AVIS_IMPLIQUE_MARCHE_PUBLIC\": \"\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": \"March\u00e9s ordinaires de travaux pass\u00e9s selon la proc\u00e9dure de l'appel d'offre ouvert en application des articles 33 alin\u00e9a 3 et 57 \u00e0 59 du code des march\u00e9s publics.Variantes obligatoires (options) pour les lots 3 et 5.Les variantes facultatives ne sont pas autoris\u00e9es.La dur\u00e9e globale (tous lots confondus) est de 18 mois \u00e0 compter de la date fix\u00e9e par l'ordre de service prescrivant au titulaire du lot concern\u00e9 de commencer l'ex\u00e9cution des travaux lui incombant.Date pr\u00e9visionelle de commencement des travaux : octobre 2006\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"OFFRE_PLUSIEURS\": \"\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"CAUTIONNEMENT\": \"retenue de garantie, ou, au gr\u00e9 du titulaire, garantie \u00e0 premi\u00e8re demande.\", \"FINANCEMENT\": \".\", \"AUTRES\": [\"Modalit\u00e9s de financement : budget d\u00e9partemental.Modalit\u00e9s de paiement :- acomptes mensuels- prix r\u00e9visables- paiement par virement administratif dans un d\u00e9lai maximal de 45 jours- avance forfaitaire dans les conditions de l'article 87 du CMP.\", \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"], \"GROUPEMENTS\": \"groupement solidaire.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": [\"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :garanties et capacit\u00e9s techniques, r\u00e9ferences professionnelles.\", \"- une lettre de candidature indiquant la nature de la candidature (isol\u00e9e ou group\u00e9e) et en cas de groupement, sa forme, sa composition (en signalant le mandataire) et l'habilitation du mandataire par les co-traitants pour les engager au stade de la passation du march\u00e9. Il doit en outre \u00eatre fait mention du ou des lots pour lesquels une offre est remise- les pouvoirs de signature de la personne habilit\u00e9e pour engager lecandidat- les attestations sur l'honneur du candidat, et le cas \u00e9ch\u00e9ant de chaque membre du groupement en application des articles 43, 44, 44-1 et 45 du CMP et des articles 8 et 38 de l'ordonnance n\u00b0 2005-649 du 6 juin 2005 relative aux march\u00e9s pass\u00e9s par certaines personnes publiques ou priv\u00e9es non soumises au code des march\u00e9s publics.\", \"Au titre du dossier professionnel, \u00e0 remettre par chaque candidat et le cas \u00e9ch\u00e9ant chaque membre du groupement et chaque co-traitant :- la liste de r\u00e9f\u00e9rences de travaux \u00e9quivalents en cours d'ex\u00e9cution ou ex\u00e9cut\u00e9s au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es- les moyens en mat\u00e9riels et en personnels de l'entreprise.\"], \"FORME_JUR\": \"Au titre du dossier administratif :\", \"CAP_TECH\": \".\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_CCTP\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"13 septembre 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 12 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"120 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"RENS_COMPLEMENT\": \"visite sur site obligatoire.visite possible jusqu'au 13 juillet et du 22 ao\u00fbt au 13 septembre 2006.\", \"CONDITIONS_ET_MODE_PAIEMENT_OBTENIR_DOCUMENTS\": \"le dossier de consultation est remis gratuitement contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 ou transmis par voie postale sur demande \u00e9crite (courrier, t\u00e9l\u00e9copie ou mail) \u00e0 l'adresse figurant au premier paragraphe avec mention du lot concern\u00e9. Le dossier est \u00e9galement consultable sur le portail \u00e0 l'adresse suivante:www.lamayenne.marco-web.fr.\", \"AUTRES\": \"Conditions de remise des offres ou des candidatures : les offres sont remises directement contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 ou transmises par voie postale en recommand\u00e9 avec avis de r\u00e9ception \u00e0 l'adresse figurant au premier paragraphe, avec mention de l'objet de la consultation et du lot concern\u00e9.Les offres \u00e9lectroniques sont d\u00e9pos\u00e9es sur le portail de d\u00e9mat\u00e9rialisation \u00e0 l'adresse suivante:www.lamayenne.marco-web.fr\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"28 juin 2006\", \"PROCEDURES_RECOURS\": {\"INSTANCE_RECOURS\": {\"ACHETEUR\": \"tribunal administratif,\", \"CP\": \"44000\", \"VILLE\": \"Nantes.\"}}, \"PROCEDURES_RECOURS_PRECISIONS\": \"avant la signature du march\u00e9 pour le r\u00e9f\u00e9r\u00e9 pr\u00e9contractuel et dans les deux mois \u00e0 compter de la d\u00e9cision faisant grief pour le recours en \u00e9xc\u00e9s de pouvoir.\", \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": [\"1\", \"2\", \"3\", \"4\", \"5\", \"6\", \"7\", \"8\", \"9\", \"10\", \"11\", \"12\", \"13\", \"14\", \"15\", \"16\", \"17\", \"18\"], \"DESC_LOT\": [\"Terrassement - VRD.\", \"Gros oeuvre.\", \"Charpente bois.\", \"Couverture ardoise.\", \"Etanch\u00e9it\u00e9.\", \"Menuiseries ext\u00e9rieures - fermetures - serrurerie.\", \"Isolation par l'ext\u00e9rieur - bardage min\u00e9ral, m\u00e9tallique.\", \"Menuiseries int\u00e9rieures bois.\", \"Cloisons s\u00e8ches.\", \"Plafonds suspendus.\", \"Rev\u00eatements scell\u00e9s.\", \"Rev\u00eatement de sols souples.\", \"Peinture - rev\u00eatements muraux.\", \"Electricit\u00e9 - courants faibles.\", \"Plomberie - sanitaire.\", \"Chauffage - ventilation m\u00e9canique contr\u00f4l\u00e9e.\", \"\u00c9quipements de cuisine.\", \"Espaces verts.\"], \"NOMENC_LOT\": [\"45112500.\", \"45223220.\", \"45261100.\", \"45261212.\", \"45260000.\", \"28120000.\", \"45262650.\", \"20310000.\", \"45421152.\", \"45421146.\", \"45431000.\", \"45432111.\", \"45442110.\", \"45310000.\", \"45330000.\", \"45331000.\", \"29844000.\", \"45112710.\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Produits de la culture et de l'\u00e9levage\", \"Machines et \u00e9quipements\", \"Travaux de construction\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"53 restructuration des locaux du coll\u00e8ge Volney, \u00e0 Craon\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Bardage\", \"Charpente\", \"Chauffage (travaux)\", \"Cloison, faux plafond\", \"Couverture\", \"Cuisine (\u00e9quipement)\", \"Electricit\u00e9\", \"Espaces verts\", \"Etanch\u00e9it\u00e9\", \"Gros oeuvre\", \"Isolation\", \"Menuiserie\", \"M\u00e9tallerie\", \"Peinture (travaux)\", \"Plomberie\", \"Rev\u00eatements de sols\", \"Rev\u00eatements muraux\", \"Sanitaire\", \"Serrurerie\", \"Terrassement\", \"Ventilation\", \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06181100013U"}, {"idweb": "BWP061810102313", "id": "BWP061810102313", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/71", "objet": "fourniture et pose d'une classe en modulaire \u00e0 Jeandelaincourt", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["54", "57"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-07-17", "datelimitereponse": "2006-07-17T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "communaut\u00e9 de communes de Seille et Mauch\u00e8re.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "PROCEDURE_ADAPTEE", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure NC", "procedure_categorise": "PROCEDURE_ADAPTEE/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["27", "64", "195", "366"], "dc": ["27", "64", "195", "366"], "descripteur_libelle": ["B\u00e2timents modulaires", "Cl\u00f4ture", "Ma\u00e7onnerie", "Voirie et r\u00e9seaux divers"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP061810102313\", \"RAPPEL\": {\"DEP\": \"57\"}, \"R2\": \"3\", \"R3\": \"54\", \"TETIER_R3\": \"54 - Meurthe-et-Moselle\", \"R4\": \"55\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"17072006\", \"NUM_ANN\": \"71\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040071A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP061810102313\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"71\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/71\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-17\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-17\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"27\", \"LIBELLE\": \"B\u00e2timents modulaires\"}, {\"CODE\": \"64\", \"LIBELLE\": \"Cl\u00f4ture\"}, {\"CODE\": \"195\", \"LIBELLE\": \"Ma\u00e7onnerie\"}, {\"CODE\": \"366\", \"LIBELLE\": \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": [\"54\", \"57\"], \"RESUME_OBJET\": \"fourniture et pose d'une classe en modulaire \u00e0 Jeandelaincourt\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"communaut\u00e9 de communes de Seille et Mauch\u00e8re.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"PROCEDURE_ADAPTEE\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"AUTRES\": [\"Publi\u00e9e dans 1 d\u00e9partement(s) :57\", \"\", \"54 fourniture et pose d'une classe en modulaire \u00e0 Jeandelaincourt\"], \"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"EPT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"communaut\u00e9 de communes de Seille et Mauch\u00e8re.\", \"PRM\": \"Jacques Florentin, pr\u00e9sident,\", \"ADRESSE\": \"23, route de Pont-\u00e0-Mousson,\", \"CP\": \"54610\", \"VILLE\": \"Nomeny,\", \"TEL\": \"03-83-31-91-60,\", \"FAX\": \"03-83-31-91-61,\", \"MEL\": \"contact@seille-mauchere.org,\", \"URL\": \"http://www.seille-mauchere.org.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"fourniture et pose d'une classe en modulaire.\", \"AUTRES\": \"Lieu d'ex\u00e9cution et de livraison : 54114 Jeandelaincourt.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"OFFRE_UN\": \"\", \"OFFRE_PLUSIEURS\": \"\", \"OFFRE_TOUS\": \"\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"2 mois\", \"AUTRES\": [\".\", \".\"], \"DEB_PRESTATION\": \"15 ao\u00fbt 2006\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FRAN\u00c7AIS_SEUL\": \"\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"celles fix\u00e9es dans le dossier de consultation.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_CCTP\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"procedure_adaptee\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"17 juillet 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 17 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"90 jours\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"27 juin 2006\", \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": [\"1\", \"2\"], \"AUTRES\": [\"Construction d'un modulaire.\", \"VRD - ma\u00e7onnerie - cl\u00f4ture.\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"B\u00e2timents modulaires\", \"Cl\u00f4ture\", \"Ma\u00e7onnerie\", \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP061810102313"}, {"idweb": "BWP06181010191H", "id": "BWP06181010191H", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/72", "objet": "Construction de 10 logements et d'une salle interg\u00e9n\u00e9rationnalle, \u00e0 Souilly", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["55"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-07-24", "datelimitereponse": "2006-07-24T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "SAVTB 55.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["366"], "dc": ["366"], "descripteur_libelle": ["Voirie et r\u00e9seaux divers"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06181010191H\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"55\", \"TETIER_R3\": \"55 - Meuse\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"24072006\", \"NUM_ANN\": \"72\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040072A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06181010191H\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"72\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/72\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-24\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-24\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": {\"CODE\": \"366\", \"LIBELLE\": \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"}}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"55\", \"RESUME_OBJET\": \"Construction de 10 logements et d'une salle interg\u00e9n\u00e9rationnalle, \u00e0 Souilly\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"SAVTB 55.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"AUTRE_ORIGINE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": {\"LOG_DEV_COL\": \"\"}, \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"SAVTB 55.\", \"PRM\": \"le pr\u00e9sident du directoire,\", \"ADRESSE\": \"4, rue du Bastion-Saint-Paul,\", \"CP\": \"55100\", \"VILLE\": \"Verdun,\", \"TEL\": \"03-29-86-54-60,\", \"FAX\": \"03-29-84-17-44,\", \"MEL\": \"marches@opac55.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"construction de 10 logements et d'une salle interg\u00e9n\u00e9rationnalle, \u00e0 Souilly.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"32400000.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"estVariant\": \"true\", \"AMP\": \"true\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"OFFRE_UN\": \"\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"13 mois\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"d\u00e9lai global de paiement fix\u00e9 \u00e0 45 jours.\", \"GROUPEMENTS\": \"solidaire.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :- capacit\u00e9 professionnelle et technique du candidat- capacit\u00e9 financi\u00e8re du candidat.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"celles fix\u00e9es dans le dossier de consultation.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_PRIX\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"24 juillet 2006\", \"AUTRES\": \", \u00e0 12 heures\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"AUTRES\": [\"Autres renseignements :\", \"Conditions de remise des offres ou des candidatures : envoi par voie postale en recommand\u00e9 ou contre r\u00e9cepiss\u00e9 \u00e0 : GIE LSM, 15, rue du Moulin, 55000 Bar-le-Duc ou envoi par voie \u00e9lectronique : la transmission des r\u00e9ponses par voie \u00e9lectronique est autoris\u00e9e via le service https://www.marches-securises.fr\"], \"CONDITIONS_ET_MODE_PAIEMENT_OBTENIR_DOCUMENTS\": \"le DCE est t\u00e9l\u00e9chargeable gratuitement sur www.marches-securises.fr.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"27 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"RENS_COMPLT\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"setecba ingenierie,\", \"ADRESSE\": \"5, place de la R\u00e9publique,\", \"CP\": \"55000\", \"VILLE\": \"Bar-le-Duc,\", \"TEL\": \"03-29-46-49-59,\", \"FAX\": \"03-29-45-53-63.\"}, \"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"SAVTB 55.\", \"NOM\": \"G\u00e9rard Charf,\", \"ADRESSE\": \"4, rue du Bastion-Saint-Paul,\", \"CP\": \"55100\", \"VILLE\": \"Verdun,\", \"TEL\": \"03-29-86-86-61.\"}, \"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"GIE LSM.\", \"NOM\": \"Marie Bocciarelli,\", \"ADRESSE\": \"15, rue du Moulin,\", \"CP\": \"55000\", \"VILLE\": \"Bar-le-Duc,\", \"TEL\": \"03-29-45-12-22,\", \"MEL\": \"marches@opac55.fr.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"reprographic.\", \"GIE LSM.\"], \"ADRESSE\": [\"7a rue Clovis, B.P. 40203,\", \"15, rue du Moulin,\"], \"CP\": [\"57005\", \"55000\"], \"VILLE\": [\"Metz Cedex,\", \"Bar-le-Duc.\"], \"URL\": \"http://www.reprographic.fr.\", \"ENVOYES\": \"\", \"NOM\": \"service march\u00e9s,\"}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": \"1\", \"DESC_LOT\": \"v.r.d\", \"NOMENC_LOT\": \"32400000.\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"\", \"55 Construction de 10 logements et d'une salle interg\u00e9n\u00e9rationnalle, \u00e0 Souilly\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06181010191H"}, {"idweb": "BWP061810600735", "id": "BWP061810600735", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/82", "objet": "Am\u00e9nagement paysager de la route de Fort Mardyck (3e phase) section comprise de la rue Jean Bart \u00e0 la RN 353 \u00e0 Dunkerque", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["59"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-08-10", "datelimitereponse": "2006-08-10T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "ville de Dunkerque.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["102", "231"], "dc": ["102", "231"], "descripteur_libelle": ["Eclairage public", "Mobilier ext\u00e9rieur"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP061810600735\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"59\", \"TETIER_R3\": \"59 - Nord\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Annulation\", \"K9\": \"10082006\", \"NUM_ANN\": \"82\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040082A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP061810600735\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"82\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/82\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-08-10\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-08-10\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"102\", \"LIBELLE\": \"Eclairage public\"}, {\"CODE\": \"231\", \"LIBELLE\": \"Mobilier ext\u00e9rieur\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"59\", \"RESUME_OBJET\": \"Am\u00e9nagement paysager de la route de Fort Mardyck (3e phase) section comprise de la rue Jean Bart \u00e0 la RN 353 \u00e0 Dunkerque\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"ville de Dunkerque.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"COMMUNE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": {\"ACT_SERV_ADM_PUB\": \"\"}, \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"ville de Dunkerque.\", \"PRM\": \"M. le maire,\", \"ADRESSE\": \"B.P. 6537,\", \"CP\": \"59386\", \"VILLE\": \"Dunkerque Cedex 1,\", \"TEL\": \"03-28-26-28-72,\", \"FAX\": \"03-28-26-24-20,\", \"URL\": \"http://www.ville-dunkerque.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"am\u00e9nagement paysager de la route de Fort Mardyck (3e phase) section comprise de la rue Jean Bart \u00e0 la RN 353.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45112700.\", \"LIEU_EXEC\": \"dunkerque.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": \"les principaux travaux consistent en la r\u00e9fection du r\u00e9seau d'\u00e9clairage public, la fourniture et pose de mobilier urbain\", \"estVariant\": \"true\", \"AMP\": \"true\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"OFFRE_PLUSIEURS\": \"\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"la d\u00e9pense est imput\u00e9e sur les fonds propres de la ville. Le r\u00e8glement s'effectuera selon les conditions de l'article 96 du code des march\u00e9s publics.\", \"GROUPEMENTS\": \"par lot, les entreprises peuvent r\u00e9pondre seules ou en groupement. La forme du groupement que la ville souhaite retenir est le groupement solidaire.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": [\"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :- une lettre de candidature comprenant les m\u00eames informations que celles figurant sur l'imprim\u00e9 ci-joint, d\u00fbment compl\u00e9t\u00e9e, sign\u00e9e et rev\u00eatue du cachet- d\u00e9claration du candidat comprenant les m\u00eames informations que celles figurant sur l'imprim\u00e9 ci-joint, d\u00fbment compl\u00e9t\u00e9e, sign\u00e9e et rev\u00eatue du cachet pour chaque candidat et accompagn\u00e9e des- renseignements sur la situation propre au candidat (conform\u00e9ment aux articles 43, 44, 45 et 46 et 52 du Code des March\u00e9s Publics).\", \"A cet effet, le candidat produira :- tout renseignement permettant d'\u00e9valuer les capacit\u00e9s professionnelles, techniques et financi\u00e8res de l'entreprise, notamment la liste des moyens techniques (personnel et mat\u00e9riels)- les pouvoirs des personnes habilit\u00e9es \u00e0 engager l'entreprise- si l'entreprise est en redressement judiciaire, copie du ou des jugements prononc\u00e9s \u00e0 cet effet- la d\u00e9claration que le candidat ne fait pas l'objet d'une interdiction de concourir- l'attestation sur l'honneur, d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e que le candidat est \u00e0 jour de ses obligations fiscales et sociales au 31/12 de l'ann\u00e9e qui pr\u00e9c\u00e8de le lancement de la proc\u00e9dure- l'attestation sur l'honneur que le candidat n'a pas fait l'objet au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es d'une condamnation inscrite au bulletin n\u00b02 du casier judiciaire pour les infractions vis\u00e9es aux articles L 324.9 L 324.10 L 341.6 L 125.1 et L 125.3 du Code du Travail- l'attestation sur l'honneur que le candidat est en r\u00e8gle au regard des articles L 323.1, L 323.8, L 323.8.i, L 323.8.2 et L. 323.8.5 du code du travail pour les entreprises de 20 salari\u00e9s et plus.\"], \"FORME_JUR\": \".\", \"CAP_TECH\": \"- R\u00e9f\u00e9rences de moins de 3 ans indiquant la nature des travaux r\u00e9alis\u00e9s, leur date de r\u00e9alisation, leur destinataire, leur montant. Les entreprises cr\u00e9\u00e9es depuis moins d'un an devront justifier de leur capacit\u00e9 \u00e0 r\u00e9pondre au march\u00e9 par tout moyen \u00e0 leur convenance.- en cas de r\u00e9f\u00e9rences de chantiers r\u00e9alis\u00e9s en groupement, l'entreprise devra pr\u00e9ciser la part r\u00e9alis\u00e9e personnellement.- attestations d'assurances en cours de validit\u00e9.- en cas de r\u00e9ponse en groupement, chaque membre du groupementdevra produire les pi\u00e8ces mentionn\u00e9es ci-dessus \u00e0 l'exception des qualifications et des r\u00e9f\u00e9rences qui doivent \u00eatre produites pour l'ensemble du groupement\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_CCTP\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"10 ao\u00fbt 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 17 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"120 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"RENS_COMPLEMENT\": \"dur\u00e9e du march\u00e9 : 3 mois \u00e0 compter de l'ordre de service qui en prescrira le d\u00e9marrage.l'envoi des dossiers et la remise des offres par voie \u00e9lectronique sont admis. Site \u00e0 contacter : http://www.ville-dunkerque.fr ou https://achatpublic.flandre-dunkerque.com/\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"28 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"ville de Dunkerque.\", \"NOM\": \"direction de l'am\u00e9nagement urbain M. VENANT\", \"ADRESSE\": \"6 rue de cahors,\", \"CP\": \"59640\", \"VILLE\": \"Dunkerque,\", \"TEL\": \"03-28-26-24-16,\", \"FAX\": \"03-28-26-24-39.\"}, \"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"ville de Dunkerque.\", \"NOM\": \"service des march\u00e9s publics\", \"ADRESSE\": \"6 rue de cahors,\", \"CP\": \"59640\", \"VILLE\": \"Dunkerque,\", \"TEL\": \"03-28-26-28-72,\", \"FAX\": \"03-28-26-24-20.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"ville de Dunkerque.\", \"ville de Dunkerque.\"], \"NOM\": [\"service des march\u00e9s publics\", \"service des march\u00e9s publics\"], \"ADRESSE\": [\"6 rue de cahors,\", \"B.P. 6537,\"], \"CP\": [\"59640\", \"59386\"], \"VILLE\": [\"Dunkerque,\", \"Dunkerque Cedex 1,\"], \"TEL\": [\"03-28-26-28-72,\", \"03-28-26-28-72,\"], \"FAX\": [\"03-28-26-24-20.\", \"03-28-26-24-20.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": [\"1\", \"2\"], \"DESC_LOT\": [\"Eclairage public\", \"Mobilier urbain\"], \"NOMENC_LOT\": [\"45316110.\", \"45233293.\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Meubles et produits des industries diverses\", \"Travaux de construction\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"59 Am\u00e9nagement paysager de la route de Fort Mardyck (3e phase) section comprise de la rue Jean Bart \u00e0 la RN 353 \u00e0 Dunkerque\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Eclairage public\", \"Mobilier ext\u00e9rieur\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP061810600735"}, {"idweb": "BWP06181060191B", "id": "BWP06181060191B", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/91", "objet": "route d\u00e9partementale 937-cr\u00e9ation d'une nouvelle conduite d'adduction d'eau potable mise en conformit\u00e9 du r\u00e9seau d'assainissement \u00e0 Sains en Gohelle", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["62"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-09-11", "datelimitereponse": "2006-09-11T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "communaupole de Lens-Li\u00e9vin.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["6", "18"], "dc": ["6", "18"], "descripteur_libelle": ["Alimentation en eau potable", "Assainissement"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06181060191B\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"62\", \"TETIER_R3\": \"62 - Pas-de-Calais\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Annulation\", \"K9\": \"11092006\", \"NUM_ANN\": \"91\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040091A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06181060191B\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"91\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/91\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-09-11\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-09-11\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"6\", \"LIBELLE\": \"Alimentation en eau potable\"}, {\"CODE\": \"18\", \"LIBELLE\": \"Assainissement\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"62\", \"RESUME_OBJET\": \"route d\u00e9partementale 937-cr\u00e9ation d'une nouvelle conduite d'adduction d'eau potable mise en conformit\u00e9 du r\u00e9seau d'assainissement \u00e0 Sains en Gohelle\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"communaupole de Lens-Li\u00e9vin.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"EPT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"communaupole de Lens-Li\u00e9vin.\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident,\", \"ADRESSE\": \"21, rue Marcel-Sembat B.P. 65,\", \"CP\": \"62302\", \"VILLE\": \"Lens Cedex,\", \"TEL\": \"03-21-79-07-90,\", \"FAX\": \"03-21-79-07-99,\", \"MEL\": \"mcp@agglo-lenslievin.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"Sains-en-Gohelle, route d\u00e9partementale 937, Cr\u00e9ation d'une nouvelle conduite d'adduction d'eau potable Mise en conformit\u00e9 du r\u00e9seau d'assainissement.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45232150\", \"ART27CMP\": \"45232410.\", \"LIEU_EXEC\": \"territoire de la Communaupole.\", \"CODE_NUTS\": \"FR.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"cr\u00e9ation d'une nouvelle conduite d'adduction d'eau potable et \u00e0 la mise en conformit\u00e9 du r\u00e9seau d'assainissement le long de la route d\u00e9partementale 937 sur le territoire de la commune de Sains en Gohelle.Il n'est pas pr\u00e9vu de d\u00e9coupage en tranche ni en lots.Le d\u00e9lai d'ex\u00e9cution est 30 jours pour la p\u00e9riode de pr\u00e9paration \u00e0 compter de l'ordre de service.Le d\u00e9lai global des travaux est de 4 mois \u00e0 compter de l'ordre de service\", \"- les travaux pr\u00e9paratoires : implantation, piquetage, sondage de reconnaissance, installation de chantier et signalisation de travaux et alternats- le d\u00e9coupage des rev\u00eatements et les d\u00e9molitions du corps de chauss\u00e9e- la confection des tranch\u00e9es- la fourniture et la mise en place des canalisations d'assainissement, d'eau potable, d'accessoires, robinetterie et poteaux d'incendie- la construction de regards de visite en b\u00e9ton arm\u00e9 et boite de branchement- la fourniture et la mise en place des collecteurs gravitaires- la mise en place des grillages avertisseurs et le remblaiement des tranch\u00e9es, les essais de compactage sur tranch\u00e9e, les raccordements sur ouvrages d'assainissement existants- pour les conduites d'eau potable, la d\u00e9sinfection des conduites, les analyses et les essais sous pression avant raccordement au r\u00e9seau principal- pour les conduites d'assainissement, l'inspection vid\u00e9o et les essais sous pression- le remblaiement des tranch\u00e9es, les essais de compactage- les r\u00e9fections des chauss\u00e9es et la remise en \u00e9tat des lieux- l'\u00e9dition des dossiers de recollement et de synth\u00e8se du PAQ.\"], \"QUANTITE\": \"\", \"VARIANTE\": \"\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"CAUTIONNEMENT\": \": une retenue de garantie de 5 % sur les acomptes sera constitu\u00e9e en application des dispositions du dernier de l'article 99 du Code des March\u00e9s Publics.La retenue de garantie pourra \u00eatre remplac\u00e9e par une caution personnelle et solidaire dans les conditions fix\u00e9es \u00e0 l'article 100 du Code des March\u00e9s Publics.Cette retenue de garantie sera revers\u00e9e, ou la caution lev\u00e9e, \u00e0 l'expiration du d\u00e9lai de garantie, pour autant que le titulaire du march\u00e9 ait rempli, \u00e0 cette date, toutes ses obligations au regard du Ma\u00eetre d'ouvrage\", \"FINANCEMENT\": \"les paiements sont effectu\u00e9s selon les dispositions du titre IV du code des march\u00e9s publics fran\u00e7ais.Une avance forfaitaire est pr\u00e9vue selon les modalit\u00e9s d\u00e9finies dans le cahier des charges.Le financement du march\u00e9 et les d\u00e9penses qui en r\u00e9sultent sont assur\u00e9s par le budget de la collectivit\u00e9. Les sources de financement sont l'autofinancement\", \"GROUPEMENTS\": \".\", \"AUTRES\": [\"Le march\u00e9 sera conclu :- soit avec un entrepreneur unique- soit avec des entrepreneurs group\u00e9s solidaires.\", \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"], \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures .Lors de l'ouverture de la premi\u00e8re enveloppe, ne seront pas admises :- les candidatures qui ne sont pas recevables en application des articles 43, 44 et 47 du CMP- les candidatures qui ne sont pas accompagn\u00e9es des pi\u00e8ces mentionn\u00e9es aux articles 45 du CMP et fix\u00e9es dans l'avis d'appel public \u00e0 la concurrence- les candidatures qui ne pr\u00e9sentent pas des garanties techniques et financi\u00e8res suffisantes. En cas de groupement, l'appr\u00e9ciation des capacit\u00e9s techniques et financi\u00e8res sera prise dans la globalit\u00e9.\", \"CAP_ECO\": \"- renseignements permettant d'\u00e9valuer les capacit\u00e9s professionnelles, techniques et financi\u00e8res du candidat, par exemple par la production de certificats de qualifications en cours de validit\u00e9 ou de r\u00e9f\u00e9rences r\u00e9centes \u00e9quivalentes \u00e0 l'objet de l'appel d'offres.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- d\u00e9claration sur l'honneur pr\u00e9vue aux articles 45 et 46 du code des march\u00e9s publics- lettre de candidature DC 4- attestation de non-condamnation pour infraction au code du travail- attestation sur l'honneur du candidat indiquant qu'il n'a pas fait l'objet, au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es, d'une condamnation inscrite au bulletin n\u00b0 2 du casier judiciaire pour les infractions vis\u00e9es aux articles L. 324-9, L. 324-10, L. 341-6, L. 125-1 et L. 125-3 du code du travail- attestation d'assurance- d\u00e9claration du candidat DC 5- \u00e9tat annuel des certificats re\u00e7us (DC 7)- extrait K- la copie du (ou des) jugement(s) prononc\u00e9(s), si le candidat est en redressement judiciaire.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- le prix : 40%;- pour la valeur technique appr\u00e9ci\u00e9e au travers de la pr\u00e9cision des \u00e9l\u00e9ments contenus au m\u00e9moire technique : 60%.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\", \"TITRE\": \"Publications relatives \u00e0 la m\u00eame consultation :\", \"DATE_ENVOI_JOUE\": \"29 juin 2006\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"11 septembre 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 12 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"90 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"A-06-032.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"communaupole de LENS-LIEVIN21, rue marcel sembatB.P. 65 - 62302 lens Cedexd'ordre administratif : t\u00e9l : 03.21.790.790. T\u00e9l\u00e9copie 03.21.790.799. (service march\u00e9s)\", \"AUTRES\": \"- d'ordre technique : m charrier tel : 03.21.790.600. T\u00e9l\u00e9copie 03.21.790.609.Conditions de remise des offres ou des candidatures : .La transmission de la candidature et/ou de l'offre ne peut se faire qu'une seule fois :- soit par support papier- soit par voie \u00e9lectronique.Pour la transmission par voie \u00e9lectronique la plate-forme d'accueil de la communaupole est www.achatpublic.com.La liste des formats de documents \u00e9lectroniques accept\u00e9s dans le cadre de la r\u00e9ponse \u00e0 la consultation est la suivante :Fichiers doc, xls, ppt, compatibles avec office 2000 microsoft-Fichiers pdfFichiers autocad version 2000Fichiers mapinfo version 6.5Fichiers images jpgTout autre type de fichier ne pourra \u00eatre pris en compte qu'avec la fourniture du logiciel de type viewer ad\u00e9quat pour syst\u00e8me d'exploitation windows nt- et windows 2000- en accord avec les droits d'utilisation de l'\u00e9diteur du logiciel et accompagnant l'envoi du fichier ne faisant pas partie de la liste ci-dessus.Les pi\u00e8ces \u00e9lectroniques peuvent \u00eatre regroup\u00e9es en format compress\u00e9\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Eau distribu\u00e9e\", \"Travaux de construction\", \"Assainissement, voirie et gestion des d\u00e9chets\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"62 route d\u00e9partementale 937-cr\u00e9ation d'une nouvelle conduite d'adduction d'eau potable mise en conformit\u00e9 du r\u00e9seau d'assainissement \u00e0 Sains en Gohelle\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Alimentation en eau potable\", \"Assainissement\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06181060191B"}, {"idweb": "BWP06181040231L", "id": "BWP06181040231L", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060126/93", "objet": "remplacement et motorisation de la porte nord (tr3) et de la porte sud (tr4) du b\u00e2timent 25 de l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique \u00e0 Clermont Ferrand", "filename": "MPA20060126", "famille": "FNS", "code_departement": ["63"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-04", "datefindiffusion": "2006-09-28", "datelimitereponse": "2006-09-28T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "MINDEF/DGA/SMA.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["412"], "dc": ["412"], "descripteur_libelle": ["Porte automatique"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06181040231L\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"63\", \"TETIER_R3\": \"63 - Puy-de-D\u00f4me\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"28092006\", \"NUM_ANN\": \"93\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060126/200607040093A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06181040231L\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"93\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-4\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060126/93\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-09-28\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-09-28\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": {\"CODE\": \"412\", \"LIBELLE\": \"Porte automatique\"}}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"63\", \"RESUME_OBJET\": \"remplacement et motorisation de la porte nord (tr3) et de la porte sud (tr4) du b\u00e2timent 25 de l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique \u00e0 Clermont Ferrand\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"MINDEF/DGA/SMA.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060126\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"ETAT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": {\"DEF\": \"\"}, \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"MINDEF/DGA/SMA.\", \"PRM\": \"ica Bernard OSTERROTH,\", \"ADRESSE\": \"161 avenue du Br\u00e9zet,\", \"CP\": \"63028\", \"VILLE\": \"Clermont Ferrand Cedex 2,\", \"TEL\": \"04-73-42-44-50,\", \"FAX\": \"04-73-42-45-50.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE_MARCHE\": \"6089 - remplacement et motorisation porte nord (Tr3) et sud (Tr4) du b\u00e2timent 25 de l'aia Cf).\", \"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"remplacement et motorisation de la porte nord (Tr3) et de la porte sud (Tr4) du b\u00e2timent 25 de l'atelier Industriel de l'a\u00e9ronautique de Clermont-Ferrand (aia cf).\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45400000.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"march\u00e9 simple avec 10 postes \u00e0 prix global et forfaitaire :Poste 1 : Installation de chantier, balisage, mise en place de protections des personnels, du mat\u00e9riels et des biens.Poste 2 : Fourniture et pose d'un dispositif de fermeture provisoire du b\u00e2timent \u00e0 la fin de chaque journ\u00e9e de travail.Poste 3 : D\u00e9pose et \u00e9vacuation de l'ensemble des portes existantes.Poste 4 : D\u00e9pose des bavettes ext\u00e9rieures du bardage en partie sup\u00e9rieure des baies.poste 5 : Relev\u00e9 et r\u00e9glage \u00e9ventuel des rails sup\u00e9rieurs.Poste 6 : Fourniture et installation de l'ensemble des portes neuves.Poste 7 : Motorisation des portes nord.Poste 8 : Motorisation des portes sud.Poste 9 : Fourniture et pose des bavettes de bardage neuves en partie sup\u00e9rieure des baies.Poste 10 : Remplacement de la porte de communication avec l'atelier contigu\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"estVariant\": \"true\", \"AMP\": \"true\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"GROUPEMENTS\": \"le mode de r\u00e8glement propos\u00e9 par l'administration est le virement.Les paiements (avance forfaitaire, acomptes, paiements partiels d\u00e9finitifs et solde) au titre du pr\u00e9sent march\u00e9 s'effectuent conform\u00e9ment aux articles 86 \u00e0 98 du Code des March\u00e9s Publics.Le financement est assur\u00e9 exclusivement par des ressources budg\u00e9taires.La forme des prix ferme actualisable est fix\u00e9e dans le cahier des clauses administratives particuli\u00e8res.Conform\u00e9ment \u00e0 l'article 96 du code des march\u00e9s publics, le d\u00e9lai global de paiement est fix\u00e9 \u00e0 45 jours maximum\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :r\u00e9ference(S) identique(s) ou similaire(s) : Elimin\u00e9 (E) ou Retenu (R)\", \"FORME_JUR\": \"entreprise individuelle ou groupement.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- pi\u00e8ces justificatives administratives :DC 4 ou lettre de candidature :Le formulaire de candidature DC 4 peut \u00eatre remplac\u00e9 par une lettre de candidature. Dans ce cas, la pr\u00e9sentation de la lettre de candidature est libre.DC 5 ou \u00e9quivalent :Le formulaire DC 5 ou son \u00e9quivalent doit \u00eatre renseign\u00e9 correctement et sign\u00e9. Le formulaire DC 5 peut \u00eatre remplac\u00e9 par un papier libre. Dans ce cas, ce papier libre doit comporter l'ensemble des renseignements figurant dans un formulaire DC 5.Premi\u00e8re pi\u00e8ce vis\u00e9e \u00e0 l'article 45 du Code des March\u00e9s Publics :D\u00e9claration sur l'honneur d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e par le candidat justifiant qu'il a satisfait aux obligations fiscales et sociales.Deuxi\u00e8me pi\u00e8ce vis\u00e9e \u00e0 l'article 45 du Code des March\u00e9s Publics :D\u00e9claration sur l'honneur que le candidat n'a pas fait l'objet dans les 5 derni\u00e8res ann\u00e9es de condamnation au bulletin n\u00b02 du casier judiciaire pour les infractions vis\u00e9es aux articles L. 323-1, L. 324-9, L. 324-10, L. 341-6, L. 125-1, L. 125-3 du Code du Travail.Troisi\u00e8me pi\u00e8ce vis\u00e9e \u00e0 l'article 45 du Code des March\u00e9s Publics :D\u00e9claration sur l'honneur d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e par le candidat indiquant qu'il ne fait pas l'objet d'une interdiction de concourir aux march\u00e9s publics.- pi\u00e8ces justificatives techniques :R\u00e9f\u00e9rence(S) identique(s) ou similaire(s) dans le domaine d'activit\u00e9 ci-apr\u00e8s : Le candidat apportera la preuve(s) par tous moyens de l'exp\u00e9rience acquise au cours des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es dans le domaine d'activit\u00e9 objet du march\u00e9 pour des travaux de m\u00eame nature et d'importance similaire. Il devra, en particulier, apporter la preuve de ses capacit\u00e9s \u00e0 assurer la responsabilit\u00e9 concernant la conception, le calcul, la r\u00e9alisation et la pose de portes de taille comparable. Il pr\u00e9cisera la nature du travail r\u00e9alis\u00e9, le client concern\u00e9 et ses coordonn\u00e9es et la date des prestations.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- prix: compar\u00e9 \u00e0 l'offre du moins-disant en prix suivant la m\u00e9thode de d\u00e9pouillement des offres jointe en annexe au r\u00e8glement de la consultation - pond\u00e9ration 60%;- d\u00e9lais : compar\u00e9 \u00e0 l'offre du moins-disant en d\u00e9lais dont :- 15% analys\u00e9 pour le d\u00e9lai d'ex\u00e9cution sur site- 5 % analys\u00e9 pour le d\u00e9lai global d'ex\u00e9cution - pond\u00e9ration 20%;- valeur technique : analyse de la valeur technique sur la base d'un cycle d'ouverture/fermeture de porte conform\u00e9ment \u00e0 ce qui est d\u00e9fini en annexe au r\u00e8glement de la consultation - pond\u00e9ration 20%.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\", \"TITRE\": \"Publications relatives \u00e0 la m\u00eame consultation :\", \"DATE_ENVOI_JOUE\": \"29 juin 2006\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"28 septembre 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 14 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"180 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"6089MG62 F00.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"les plis peuvent \u00eatre remis contre r\u00e9c\u00e9piss\u00e9 de 07h30 \u00e0 16 heures (12 heures le vendredi) \u00e0 l'adresse mentionn\u00e9e \u00e0 la rubrique \\\"adresse \u00e0 laquelle les offres/candidatures/demandes de participation doivent \u00eatre envoy\u00e9es\\\". Toutefois, l'attention des candidats est attir\u00e9e sur l'heure limite de r\u00e9ception des plis pr\u00e9cis\u00e9e ci-dessus.Les offres et/ou les candidatures pourront \u00eatre d\u00e9pos\u00e9es sous une forme \u00e9lectronique sur le portail achats du Minist\u00e8re de la D\u00e9fense www.achats.defense.gouv.fr ou ixarm.com selon les modalit\u00e9s d\u00e9finies dans le r\u00e8glement de la consultation.Les offres et/ou les candidatures pourront aussi \u00eatre adress\u00e9es sous une forme papier.il est toutefois pr\u00e9cis\u00e9 que les offres ne peuvent pas \u00eatre transmises simultan\u00e9ment par voie \u00e9lectronique et sous forme papier.Le dossier de consultation des entreprises (r\u00e8glement de la consultation, acte d'engagement, cahier des clauses administratives particuli\u00e8res, cahier des clauses techniques particuli\u00e8res, ...) sera t\u00e9l\u00e9chargeable sur le portail achats du Minist\u00e8re de la D\u00e9fense www.achats.defense.gouv.fr ou ixarm.com apr\u00e8s la publication de la pr\u00e9sente annonce.Les candidats peuvent participer \u00e0 une visite facultative sur le site d'ex\u00e9cution des prestations.Les modalit\u00e9s de cette visite sont d\u00e9crites dans le r\u00e8glement de la consultation.La visite aura lieu uniquement le 4 septembre 2006 \u00e0 10 heures.Aucun envoi de dossier de consultation et aucune r\u00e9ception des plis (offres ou candidatures selon le cas) ne pourra s'effectuer durant la p\u00e9riode du 21.07.2006 au 21.08.2006 inclus\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"MINDEF/dga/sma / aia de Clermont Ferrand.\", \"NOM\": \"jacques PAUZE\", \"ADRESSE\": \"161 avenue du Br\u00e9zet,\", \"CP\": \"63028\", \"VILLE\": \"Clermont Ferrand Cedex 2,\", \"TEL\": \"04-73-42-44-89,\", \"FAX\": \"04-73-42-44-44.\"}, \"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"MINDEF/dga/sma / Sous Direction des Achats / Hagp3.\", \"NOM\": \"val\u00e9rie BENAIS\", \"ADRESSE\": \"161 avenue du Br\u00e9zet,\", \"CP\": \"63028\", \"VILLE\": \"Clermont Ferrand Cedex 2,\", \"TEL\": \"04-73-42-43-02,\", \"FAX\": \"04-73-42-45-50.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"MINDEF/dga/sma / Sous Direction des Achats / hapm / gl.\", \"MINDEF/dga/sma / Sous Direction des Achats / hapm / gl.\"], \"NOM\": [\"bernard CASTANER\", \"bernard CASTANER\"], \"ADRESSE\": [\"161 avenue du Br\u00e9zet,\", \"161 avenue du Br\u00e9zet,\"], \"CP\": [\"63028\", \"63028\"], \"VILLE\": [\"Clermont Ferrand Cedex 2,\", \"Clermont Ferrand Cedex 2,\"], \"TEL\": [\"04-73-42-44-50,\", \"04-73-42-44-50,\"], \"FAX\": [\"04-73-42-45-50.\", \"04-73-42-45-50.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"63 remplacement et motorisation de la porte nord (tr3) et de la porte sud (tr4) du b\u00e2timent 25 de l'atelier industriel de l'a\u00e9ronautique \u00e0 Clermont Ferrand\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": \"Porte automatique\"}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06181040231L"}, {"idweb": "BXP06184050631X", "id": "BXP06184050631X", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/109", "objet": "le march\u00e9 porte sur le traitement et le transport des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s de la communaut\u00e9 urbaine de cherbourg \u00e0 Tourlaville", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["50"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-09-01", "datelimitereponse": "2006-09-01T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["404"], "dc": ["404"], "descripteur_libelle": ["D\u00e9chets"], "type_marche": ["SERVICES"], "type_marche_facette": ["Services"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BXP06184050631X\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"50\", \"TETIER_R3\": \"50 - Manche\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"01092006\", \"NUM_ANN\": \"109\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050109A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BXP06184050631X\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"109\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/109\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-09-01\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-09-01\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": {\"CODE\": \"404\", \"LIBELLE\": \"D\u00e9chets\"}}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"50\", \"RESUME_OBJET\": \"le march\u00e9 porte sur le traitement et le transport des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s de la communaut\u00e9 urbaine de cherbourg \u00e0 Tourlaville\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"SERVICES\": \"\", \"EPT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg.\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident de la communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg,\", \"ADRESSE\": \"10, place Napol\u00e9on, B.P. 808,\", \"CP\": \"50108\", \"VILLE\": \"Cherbourg Octeville,\", \"TEL\": \"02-33-08-26-00,\", \"FAX\": \"02-33-93-82-04,\", \"MEL\": \"marches@cuc-cherbourg.fr,\", \"URL\": \"http://www.cuc-cherbourg.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"le march\u00e9 porte sur le traitement et le transport des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s de la Communaut\u00e9 Urbaine de Cherbourg et fait l'objet de deux lots s\u00e9par\u00e9s : Lot 1 traitement Lot 2 transport.\", \"CATEGORIE_SERVICES\": \"16.\", \"CPV_OBJ\": \"90121300.\", \"LIEU_EXEC\": \"les d\u00e9chets seront pris en charge au Becquet de Tourlaville (50110) pour \u00eatre dirig\u00e9s puis trait\u00e9s au site qui sera choisi cons\u00e9cutivement au pr\u00e9sent appel d'offres, 50110 Tourlaville.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": \"\", \"QUANTITE\": \"environ 60 000 tonnes de d\u00e9chets m\u00e9nagers ou assimil\u00e9s sont \u00e0 transporter et \u00e0 traiter annuellement.\", \"estVariant\": \"true\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"OFFRE_TOUS\": \"\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"DATE_DEB\": \"1er janvier 2007 et\", \"DATE_FIN\": \"31 d\u00e9cembre 2007\", \"AUTRES\": \".\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"le financement est assur\u00e9 par le budget g\u00e9n\u00e9ral de la communaut\u00e9 urbaine. Le r\u00e9glement du march\u00e9 s'effectuera sur factures mensuelles par virement au compte bancaire du titulaire du march\u00e9, \u00e0 45 jours pour le lot 1 traitement et 30 jours pour le lot 2 transport.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :la s\u00e9lection des candidatures sera effectu\u00e9e \u00e0 partir des \u00e9l\u00e9ments indiqu\u00e9s dans la d\u00e9claration du candidat (DC 5).\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- lettre de candidature DC 4- attestation d'assurance- d\u00e9claration du candidat DC 5- l'autorisation pr\u00e9fectorale d'exploitation du site de traitement est \u00e0 fournir obligatoirement pour le lot 1.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- co\u00fbt r\u00e9el des prestations : 60 %;- valeur technique : 40 %.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\", \"TITRE\": \"Publications relatives \u00e0 la m\u00eame consultation :\", \"DATE_ENVOI_JOUE\": \"29 juin 2006\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"1er septembre 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 17 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"150 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"DP0606AO08.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"la communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg accepte la transmission des candidatures et des offres par voie \u00e9lectronique. Dans ce cas, le t\u00e9l\u00e9chargement du DCE et le d\u00e9p\u00f4t des dossiers de r\u00e9ponse s'effectue \u00e0 l'adresse suivante : www.local-trust.com/cuc-cherbourg/ Les entreprises qui t\u00e9l\u00e9chargent le DCE ou qui le retirent sous format papier restent libres de remettre leur dossier de r\u00e9ponse par voie postale sur support papier ou par voie \u00e9lectronique par l'interm\u00e9diaire de la plate-forme. Les modalit\u00e9s de transmission par voie \u00e9lectronique des candidatures et des offres \u00e0 la personne publique sont indiqu\u00e9es dans le r\u00e8glement de la consultation. La transmission de l'offre sous la forme du double envoi \u00e9lectronique n'est pas autoris\u00e9e. Proc\u00e9dure de recours Instance charg\u00e9e des proc\u00e9dures de recours : Tribunal administratif de Caen - 3, rue Arthur Le Duc 14036 CAEN Cedex 4 France t\u00e9l. 02.31.70.72.72/ t\u00e9l\u00e9copieur 02.31.52.42.17 Introduction du recours - r\u00e9f\u00e9r\u00e9 pr\u00e9contractuel jusqu'\u00e0 la signature du march\u00e9 (L551-1 et suivant du code de justice administrative) - ou 2 mois \u00e0 compter de la date de notification du march\u00e9. Service aupr\u00e8s duquel des renseignements peuvent \u00eatre obtenus concernant l'introduction des recours : P\u00f4le Op\u00e9rations et Services techniques - communaut\u00e9 Urbaine - 1, rue de la Marine 50108 Cherbourg-Octeville t\u00e9l : 02.33.08.26.50.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg direction de la propret\u00e9.\", \"NOM\": \"Joliton (Christian),\", \"ADRESSE\": \"1 rue de la Marine, B.P. 808,\", \"CP\": \"50108\", \"VILLE\": \"Cherbourg Octeville Cedex,\", \"TEL\": \"02-33-08-27-04,\", \"FAX\": \"02-33-08-27-00.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg.\", \"communaut\u00e9 urbaine de Cherbourg.\"], \"NOM\": [\"P\u00f4le op\u00e9rations et services techniques,\", \"P\u00f4le Op\u00e9rations et services techniques,\"], \"ADRESSE\": [\"1 rue de la Marine, B.P. 808,\", \"1 rue de la Marine, B.P. 808,\"], \"CP\": [\"50108\", \"50108\"], \"VILLE\": [\"Cherbourg Octeville Cedex,\", \"Cherbourg Octeville,\"], \"TEL\": [\"02-33-08-26-50,\", \"02-33-08-26-50,\"], \"FAX\": \"02-33-01-08-36,\", \"URL\": [\"http://www.local-trust.com/cuc-cherbourg/.\", \"http://www.local-trust.com/cuc-cherbourg/.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"AUTRES\": [\"\", \"Traitement environ 60 000 tonnes \u00e0 traiter annuellement\", \"Transport environ 60 000 tonnes \u00e0 transporter annuellement\"], \"NUM_LOT\": [\"1\", \"2\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Assainissement, voirie et gestion des d\u00e9chets\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"50 le march\u00e9 porte sur le traitement et le transport des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s de la communaut\u00e9 urbaine de cherbourg \u00e0 Tourlaville\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": \"D\u00e9chets\"}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BXP06184050631X"}, {"idweb": "BWP06184040631P", "id": "BWP06184040631P", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/120", "objet": "les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la rn33 du pr 4+797 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute a4) au pr 14+987 (fronti\u00e8re avec l'Allemagne) pour la DDE \u00e0 Metz", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["57"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-09-01", "datelimitereponse": "2006-09-01T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "direction D\u00e9partementale de l'\u00e9quipement de la Moselle.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["98"], "dc": ["98"], "descripteur_libelle": ["D\u00e9neigement"], "type_marche": ["SERVICES"], "type_marche_facette": ["Services"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06184040631P\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"57\", \"TETIER_R3\": \"57 - Moselle\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"01092006\", \"NUM_ANN\": \"120\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050120A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06184040631P\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"120\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/120\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-09-01\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-09-01\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": {\"CODE\": \"98\", \"LIBELLE\": \"D\u00e9neigement\"}}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"57\", \"RESUME_OBJET\": \"les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la rn33 du pr 4+797 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute a4) au pr 14+987 (fronti\u00e8re avec l'Allemagne) pour la DDE \u00e0 Metz\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"direction D\u00e9partementale de l'\u00e9quipement de la Moselle.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"SERVICES\": \"\", \"ETAT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"direction D\u00e9partementale de l'\u00e9quipement de la Moselle.\", \"PRM\": \"M. le directeur D\u00e9partemental de l'\u00e9quipement de la Moselle,\", \"ADRESSE\": \"17, quai Paul Wiltzer B.P. 31035,\", \"CP\": \"57036\", \"VILLE\": \"Metz Cedex 01,\", \"TEL\": \"03-87-34-34-34,\", \"FAX\": \"03-87-34-34-05,\", \"MEL\": \"dde-moselle@equipement.gouv.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE_MARCHE\": \"salage et d\u00e9neigement de la RN 33.\", \"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la Route Nationale Rn33 du PR 4+797 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute A4) au PR 14+987 (fronti\u00e8re avec l'allemagne) dans le d\u00e9partement de la Moselle.\", \"CATEGORIE_SERVICES\": \"1.\", \"CPV_OBJ\": \"90212000.\", \"LIEU_EXEC\": \"moselle (France).\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"le march\u00e9 est reconductible une fois\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"VARIANTE\": \"\", \"AMP\": \"true\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"12 mois\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"budgets annuels dans le cadre des dotations de l'etat. Le d\u00e9lai global de paiement est de 45 jours. Le march\u00e9 est \u00e0 prix r\u00e9visables.\", \"GROUPEMENTS\": \"le march\u00e9 sera conclu soit avec une entreprise unique, soit avec des entreprises group\u00e9es solidaires.\", \"AUTRES_CONDITIONS_PART\": \"non.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": [\"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures .A l'issue de l'analyse du contenu de la premi\u00e8re enveloppe, ne seront pas admises :- les candidatures qui ne sont pas recevables en application des articles 43, 44 et 44-1 du CMP et des articles 8 et 38 de l'ordonnance 2005/649 du 06.06.2005- les candidatures qui ne sont pas accompagn\u00e9es des pi\u00e8ces mentionn\u00e9es \u00e0 l'article 45 du CMP et fix\u00e9es dans l'avis d'appel public \u00e0 la concurrence- les candidatures qui ne pr\u00e9sentent pas des garanties techniques et financi\u00e8res suffisantes.\", \"- si le candidat est en redressement judiciaire, la copie du ou des jugements prononc\u00e9s \u00e0 cet effet- une d\u00e9claration sur l'honneur du candidat d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e pour justifier- qu'il a satisfait aux obligations fiscales et sociales- qu'il n'a pas fait l'objet d'une interdiction de concourir en application de l'art. 45 3b du CMP- qu'il n'a pas fait l'objet d'une interdiction de concourir en application de l'article 44-1 du CMP, pour les personnes assujetties \u00e0 l'obligation d\u00e9finies \u00e0 l'article L. 323-1 du Code du Travail- qu'il n'a pas fait l'objet, au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es, d'une condamnation inscrite au bulletin n\u00b0 2 du casier judiciaire pour les infractions vis\u00e9es aux articles L. 324-9, L. 324-10, L. 341-6, L. 125-1 et L. 125-3 du Code du travail- qu'il n'a pas fait l'objet, depuis moins de 5 ans, d'une condamnation pour certaines infractions en application des art.8 et 38 de l'ordonnance n\u00b02005-649 du 6 juin 2005.- La forme juridique du candidat- en cas de groupement, sa nature et le nom du mandataire- les pouvoirs de la personne habilit\u00e9e pour engager le candidat y compris, en cas de groupement, le cas \u00e9ch\u00e9ant, les habilitations n\u00e9cessaires pour repr\u00e9senter les entreprises au stade de la passation du march\u00e9.\", \"- une d\u00e9claration indiquant les effectifs du candidat et l'importance du personnel d'encadrement, pour chacune des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es- la pr\u00e9sentation d'une liste des principales prestations en cours d'ex\u00e9cution ou ex\u00e9cut\u00e9es au cours des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es, indiquant notamment le montant ou le volume, la date et l'acheteur public ou priv\u00e9, les prestations ex\u00e9cut\u00e9es en propre et celles sous-trait\u00e9es- une d\u00e9claration indiquant l'outillage, le mat\u00e9riel et l'\u00e9quipement technique dont le candidat dispose pour l'ex\u00e9cution de la prestation et une d\u00e9claration mentionnant les techniciens ou les organismes techniques dont le candidat disposera pour l'ex\u00e9cution de la prestation.\"], \"FORME_JUR\": \"\", \"CAP_ECO\": \"* Une d\u00e9claration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les prestations auxquelles se r\u00e9f\u00e8re le(s) march\u00e9(s), r\u00e9alis\u00e9s au cours des 3 derniers exercices.\", \"CAP_TECH\": \"\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- la valeur technique : 40 %;- le prix des prestations : 60 %.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\", \"TITRE\": \"Publications relatives \u00e0 la m\u00eame consultation :\", \"DATE_ENVOI_JOUE\": \"30 juin 2006\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"1er septembre 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 16 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"90 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"VH-RN33.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"march\u00e9 \u00e0 bons de commandesPas de montant minimum ni maximumLe dossier de consultation des entreprises sera mis \u00e0 disposition des prestataires sous forme papier et par voie \u00e9lectronique.Le dossier de consultation peut \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement sur le site internet suivant : http://www.achatpublic.com r\u00e9f\u00e9rence publique : dde57Les r\u00e9ponses pourront \u00e9galement \u00eatre communiqu\u00e9es par voie \u00e9lectronique. Les documents constituant les r\u00e9ponses transmises par voie \u00e9lectronique devront \u00eatre sign\u00e9s \u00e9lectroniquement, conform\u00e9ment \u00e0 la directive europ\u00e9enne 1999/93/ce, au d\u00e9cret 2001-272 du 30 mars 2001 et aux articles 1316 \u00e0 1316-4 du code civil. Le certificat \u00e9lectronique utilis\u00e9 pour ces signatures doit \u00eatre reconnu par la proc\u00e9dure \u00e9lectronique et d\u00e9tenu par une personne ayant la capacit\u00e9 \u00e0 egngager le soumissionnaire dans le cadre de la pr\u00e9sente consultation conform\u00e9ment au texte du d\u00e9cret 2002-692, les r\u00e9ponses \u00e0 la pr\u00e9sente consultation pourront se faire soit par voie traditionnelle, soit par voie \u00e9lectronique. Les soumissionnaires doivent choisir entre la transmission \u00e9lectronique de leurs candidatures et de leurs offres et leur envoi sur un support papier. En revanche, les soumissionnaires peuvent retirer le dossier de consultation par voie \u00e9lectronique ou par voie papier sans contrainte sur leur choix de proc\u00e9d\u00e9 de r\u00e9ponse\", \"MARCHE_PERIODIQUE\": \"false\", \"FONDS_COMMUNAUTAIRES_NON\": \"\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"30 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"ADMIN_TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle - sr/Esr.\", \"NOM\": \"Damien MOUGEOT ou Marc COLLARD\", \"ADRESSE\": \"17, Quai Paul Wiltzer,\", \"CP\": \"57036\", \"VILLE\": \"Metz Cedex 1,\", \"TEL\": \"03-87-34-83-74,\", \"FAX\": \"03-87-34-33-67,\", \"MEL\": \"damien.mougeot@equipement.gouv.fr,\", \"URL\": \"http://www.achatpublic.com.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle - sr/Esr.\", \"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle/Sg/Cg - cellule March\u00e9s bureau A510.\"], \"NOM\": \"Damien MOUGEOT\", \"ADRESSE\": [\"17, Quai Paul Wiltzer,\", \"17, Quai Paul Wiltzer,\"], \"CP\": [\"57036\", \"57036\"], \"VILLE\": [\"Metz Cedex 1,\", \"Metz Cedex 1,\"], \"TEL\": [\"03-87-34-34-34,\", \"03-87-34-34-34,\"], \"FAX\": [\"03-87-34-33-67,\", \"03-87-34-34-05,\"], \"MEL\": \"damien.mougeot@equipement.gouv.fr,\", \"URL\": [\"http://www.achatpublic.com.\", \"http://www.achatpublic.com.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Assainissement, voirie et gestion des d\u00e9chets\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"57 les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la rn33 du pr 4+797 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute a4) au pr 14+987 (fronti\u00e8re avec l'Allemagne) pour la DDE \u00e0 Metz\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": \"D\u00e9neigement\"}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06184040631P"}, {"idweb": "BWP06184040651V", "id": "BWP06184040651V", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/121", "objet": "les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la rn52 du pr 6+136 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute a4) au pr 18+600 (giratoire ste agathe - a30) pour la DDE \u00e0 Metz", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["57"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-09-01", "datelimitereponse": "2006-09-01T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["98"], "dc": ["98"], "descripteur_libelle": ["D\u00e9neigement"], "type_marche": ["SERVICES"], "type_marche_facette": ["Services"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06184040651V\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"57\", \"TETIER_R3\": \"57 - Moselle\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"01092006\", \"NUM_ANN\": \"121\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050121A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06184040651V\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"121\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/121\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-09-01\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-09-01\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": {\"CODE\": \"98\", \"LIBELLE\": \"D\u00e9neigement\"}}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"57\", \"RESUME_OBJET\": \"les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la rn52 du pr 6+136 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute a4) au pr 18+600 (giratoire ste agathe - a30) pour la DDE \u00e0 Metz\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"SERVICES\": \"\", \"ETAT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle.\", \"PRM\": \"M. le directeur D\u00e9partemental de l'equipement de la Moselle,\", \"ADRESSE\": \"17, quai Paul Wiltzer B.P. 31035,\", \"CP\": \"57036\", \"VILLE\": \"Metz Cedex 01,\", \"TEL\": \"03-87-34-34-34,\", \"FAX\": \"03-87-34-34-05,\", \"MEL\": \"dde-moselle@equipement.gouv.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE_MARCHE\": \"salage et d\u00e9neigement de la Rn52.\", \"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la Route Nationale Rn52 du PR 6+136 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute A4) au PR 18+600 (giratoire Ste Agathe - a30) dans le d\u00e9partement de la Moselle.\", \"CATEGORIE_SERVICES\": \"1.\", \"CPV_OBJ\": \"90212000.\", \"LIEU_EXEC\": \"moselle (France).\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"le march\u00e9 est reconductible une fois\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"VARIANTE\": \"\", \"AMP\": \"true\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"12 mois\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"budgets annuels dans le cadre des dotations de l'etat. Le d\u00e9lai global de paiement est de 45 jours. Le march\u00e9 est \u00e0 prix r\u00e9visables.\", \"GROUPEMENTS\": \"le march\u00e9 sera conclu soit avec une entreprise unique, soit avec des entreprises group\u00e9es solidaires.\", \"AUTRES_CONDITIONS_PART\": \"non.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": [\"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures .A l'issue de l'analyse du contenu de la premi\u00e8re enveloppe, ne seront pas admises :- les candidatures qui ne sont pas recevables en application des articles 43, 44 et 44-1 du CMP et des articles 8 et 38 de l'ordonnance 2005/649 du 06.06.2005- les candidatures qui ne sont pas accompagn\u00e9es des pi\u00e8ces mentionn\u00e9es \u00e0 l'article 45 du CMP et fix\u00e9es dans l'avis d'appel public \u00e0 la concurrence- les candidatures qui ne pr\u00e9sentent pas des garanties techniques et financi\u00e8res suffisantes.\", \"- si le candidat est en redressement judiciaire, la copie du ou des jugements prononc\u00e9s \u00e0 cet effet- une d\u00e9claration sur l'honneur du candidat d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e pour justifier- qu'il a satisfait aux obligations fiscales et sociales- qu'il n'a pas fait l'objet d'une interdiction de concourir en application de l'art. 45 3b du CMP- qu'il n'a pas fait l'objet d'une interdiction de concourir en application de l'article 44-1 du CMP, pour les personnes assujetties \u00e0 l'obligation d\u00e9finies \u00e0 l'article L. 323-1 du Code du Travail- qu'il n'a pas fait l'objet, au cours des cinq derni\u00e8res ann\u00e9es, d'une condamnation inscrite au bulletin n\u00b0 2 du casier judiciaire pour les infractions vis\u00e9es aux articles L. 324-9, L. 324-10, L. 341-6, L. 125-1 et L. 125-3 du Code du travail- qu'il n'a pas fait l'objet, depuis moins de 5 ans, d'une condamnation pour certaines infractions en application des art.8 et 38 de l'ordonnance n\u00b0 2005-649 du 6 juin 2005.- La forme juridique du candidat- en cas de groupement, sa nature et le nom du mandataire- les pouvoirs de la personne habilit\u00e9e pour engager le candidat y compris, en cas de groupement, le cas \u00e9ch\u00e9ant, les habilitations n\u00e9cessaires pour repr\u00e9senter les entreprises au stade de la passation du march\u00e9.\", \"- une d\u00e9claration indiquant les effectifs du candidat et l'importance du personnel d'encadrement, pour chacune des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es- la pr\u00e9sentation d'une liste des principales prestations en cours d'ex\u00e9cution ou ex\u00e9cut\u00e9es au cours des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es, indiquant notamment le montant ou le volume, la date et l'acheteur public ou priv\u00e9, les prestations ex\u00e9cut\u00e9es en propre et celles sous-trait\u00e9es- une d\u00e9claration indiquant l'outillage, le mat\u00e9riel et l'\u00e9quipement technique dont le candidat dispose pour l'ex\u00e9cution de la prestation et une d\u00e9claration mentionnant les techniciens ou les organismes techniques dont le candidat disposera pour l'ex\u00e9cution de la prestation.\"], \"FORME_JUR\": \"\", \"CAP_ECO\": \"* Une d\u00e9claration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les prestations auxquelles se r\u00e9f\u00e8re le(s) march\u00e9(s), r\u00e9alis\u00e9s au cours des 3 derniers exercices ;.\", \"CAP_TECH\": \"\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- la valeur technique : 40 %;- le prix des prestations : 60 %.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\", \"TITRE\": \"Publications relatives \u00e0 la m\u00eame consultation :\", \"DATE_ENVOI_JOUE\": \"30 juin 2006\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"1er septembre 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 16 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"90 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"VH-RN52.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"march\u00e9 \u00e0 bons de commandesPas de montant minimum ni maximumLe dossier de consultation des entreprises sera mis \u00e0 disposition des prestataires sous forme papier et par voie \u00e9lectronique.Le dossier de consultation peut \u00eatre t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 gratuitement sur le site internet suivant : http://www.achatpublic.com r\u00e9f\u00e9rence publique : dde57Les r\u00e9ponses pourront \u00e9galement \u00eatre communiqu\u00e9es par voie \u00e9lectronique. Les documents constituant les r\u00e9ponses transmises par voie \u00e9lectronique devront \u00eatre sign\u00e9s \u00e9lectroniquement, conform\u00e9ment \u00e0 la directive europ\u00e9enne 1999/93/ce, au d\u00e9cret 2001-272 du 30 mars 2001 et aux articles 1316 \u00e0 1316-4 du code civil. Le certificat \u00e9lectronique utilis\u00e9 pour ces signatures doit \u00eatre reconnu par la proc\u00e9dure \u00e9lectronique et d\u00e9tenu par une personne ayant la capacit\u00e9 \u00e0 egngager le soumissionnaire dans le cadre de la pr\u00e9sente consultation conform\u00e9ment au texte du d\u00e9cret 2002-692, les r\u00e9ponses \u00e0 la pr\u00e9sente consultation pourront se faire soit par voie traditionnelle, soit par voie \u00e9lectronique. Les soumissionnaires doivent choisir entre la transmission \u00e9lectronique de leurs candidatures et de leurs offres et leur envoi sur un support papier. En revanche, les soumissionnaires peuvent retirer le dossier de consultation par voie \u00e9lectronique ou par voie papier sans contrainte sur leur choix de proc\u00e9d\u00e9 de r\u00e9ponse\", \"MARCHE_PERIODIQUE\": \"false\", \"FONDS_COMMUNAUTAIRES_NON\": \"\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"30 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"ADMIN_TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle - sr/esr.\", \"NOM\": \"Damien MOUGEOT ou Marc COLLARD\", \"ADRESSE\": \"17, Quai Paul Wiltzer,\", \"CP\": \"57036\", \"VILLE\": \"Metz Cedex 1,\", \"TEL\": \"03-87-34-83-74,\", \"FAX\": \"03-87-34-33-67,\", \"MEL\": \"damien.mougeot@equipement.gouv.fr,\", \"URL\": \"http://www.achatpublic.com.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle - sr/esr.\", \"direction D\u00e9partementale de l'equipement de la Moselle/Sg/Cg - cellule March\u00e9s bureau A510.\"], \"NOM\": \"Damien MOUGEOT\", \"ADRESSE\": [\"17, Quai Paul Wiltzer,\", \"17, Quai Paul Wiltzer,\"], \"CP\": [\"57036\", \"57036\"], \"VILLE\": [\"Metz Cedex 1,\", \"Metz Cedex 1,\"], \"TEL\": [\"03-87-34-83-74,\", \"03-87-34-34-34,\"], \"FAX\": [\"03-87-34-33-67,\", \"03-87-34-34-05,\"], \"MEL\": \"damien.mougeot@equipement.gouv.fr,\", \"URL\": [\"http://www.achatpublic.com.\", \"http://www.achatpublic.com.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Assainissement, voirie et gestion des d\u00e9chets\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"57 les prestations concernent l'ex\u00e9cution du service hivernal de la rn52 du pr 6+136 (au niveau de l'\u00e9changeur avec l'autoroute a4) au pr 18+600 (giratoire ste agathe - a30) pour la DDE \u00e0 Metz\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": \"D\u00e9neigement\"}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06184040651V"}, {"idweb": "BXP06184000081U", "id": "BXP06184000081U", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/127", "objet": "construction d'une \u00e9cole provisoire dans le cadre de l'op\u00e9ration du groupe scolaire jules ferry \u00e0 Roubaix", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["59"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-07-18", "datelimitereponse": "2006-07-18T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "sem Ville Renouvel\u00e9e agissant au nom et pour le compte de la Ville de Roubaix.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["64", "87", "321"], "dc": ["64", "87", "321"], "descripteur_libelle": ["Cl\u00f4ture", "D\u00e9molition", "Serrurerie"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BXP06184000081U\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"59\", \"TETIER_R3\": \"59 - Nord\", \"R4\": \"30\", \"TETIER_R4\": \"Annulation\", \"K9\": \"18072006\", \"NUM_ANN\": \"127\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050127A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BXP06184000081U\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"127\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/127\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-18\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-18\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"64\", \"LIBELLE\": \"Cl\u00f4ture\"}, {\"CODE\": \"87\", \"LIBELLE\": \"D\u00e9molition\"}, {\"CODE\": \"321\", \"LIBELLE\": \"Serrurerie\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"59\", \"RESUME_OBJET\": \"construction d'une \u00e9cole provisoire dans le cadre de l'op\u00e9ration du groupe scolaire jules ferry \u00e0 Roubaix\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"sem Ville Renouvel\u00e9e agissant au nom et pour le compte de la Ville de Roubaix.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"AUTRE_ORIGINE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"sem Ville Renouvel\u00e9e agissant au nom et pour le compte de la Ville de Roubaix.\", \"PRM\": \"M. le maire de la Ville de Roubaix,\", \"ADRESSE\": \"75 rue de Tournai - B.P. 40117,\", \"CP\": \"59332\", \"VILLE\": \"Tourcoing Cedex,\", \"TEL\": \"03-20-11-88-11,\", \"FAX\": \"03-20-11-88-00,\", \"URL\": \"http://semvr.forsup.net.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"construction d'une \u00e9cole provisoire dans le cadre de l'op\u00e9ration du groupe scolaire Jules Ferry \u00e0 Roubaix.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"LIEU_EXEC\": \"rue des Sept Ponts, 59100 Roubaix.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"la construction de l'\u00e9cole provisoire comprend :- la d\u00e9molition des enrob\u00e9s existants sur la parcelle- location de modules pr\u00e9fabriqu\u00e9s durant 16 mois- installation et raccordement des pr\u00e9fabriqu\u00e9s- cr\u00e9ation d'une cour en enrob\u00e9s- travaux de serrurerie (cl\u00f4ture, portail, rampe d'acc\u00e8s, garde corps...)\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"OPTIONS\": \"prix pour la location des bungalows pour un mois suppl\u00e9mentaire.\", \"estVariant\": \"true\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"17 mois\", \"AUTRES\": [\".\", \".\"], \"DEB_PRESTATION\": \"1er ao\u00fbt 2006\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"cette op\u00e9ration est financ\u00e9e par la Ville de Roubaix.\", \"GROUPEMENTS\": \"march\u00e9 pass\u00e9 en entreprise g\u00e9n\u00e9rale, en groupement d'entreprises solidaires ou conjointes.\", \"FRAN\u00c7AIS_SEUL\": \"\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :garanties techniques et financi\u00e8res.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- attestation sur l'honneur du candidat indiquant qu'il n'a pas fait l'objet, au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es, d'une condamnation inscrite au bulletin n\u00b0 2 du casier judiciaire pour les infractions vis\u00e9es aux articles L. 324-9, L. 324-10, L. 341-6, L. 125-1 et L. 125-3 du code du travail- la copie du (ou des) jugement(s) prononc\u00e9(s), si le candidat est en redressement judiciaire- liste des travaux ex\u00e9cut\u00e9s au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es- d\u00e9claration relative \u00e0 l'importance des effectifs pour chacune des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es- d\u00e9claration des chiffres d'affaires r\u00e9alis\u00e9s au cours des 3 derniers exercices- d\u00e9claration sur l'honneur que le candidat n'a pas fait l'objet d'une interdiction de concourir- d\u00e9claration sur l'honneur dat\u00e9e et sign\u00e9e qu'il a satisfait aux obligations fiscales et sociales- les pouvoirs de la personne habilit\u00e9e \u00e0 engager la soci\u00e9t\u00e9- les certificats de qualifications en cours de validit\u00e9 ou r\u00e9f\u00e9rences \u00e9quivalentes pour les postes suivants :* Voiries - r\u00e9seaux divers* Gros oeuvre pour les fondations* Installation de pr\u00e9fabriqu\u00e9s* Serrurerie - m\u00e9tallerie* Plomberie - sanitaire- le candidat devra pr\u00e9ciser s'il est soumis ou non \u00e0 l'obligation d\u00e9finie \u00e0 l'article L. 323-1 du code du travail. Dans l'affirmative, le candidat devra fournir une attestation sur l'honneur, d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e, certifiant qu'il a satisfait aux obligations pr\u00e9vues par les articles L. 323-8-5 et L. 323-8-2 du m\u00eame code.- la d\u00e9claration sur l'honneur de ne pas avoir fait l'objet, depuis moins de cinq ans, d'une condamnation d\u00e9finitive pour l'une des infractions pr\u00e9vues par les articles 222-38, 222-40, 313-1 \u00e0 313-3, 314-1 \u00e0 314-3, 324-1 \u00e0 324-6, 421-2-1, par le deuxi\u00e8me alin\u00e9a de l'article 421-5, par l'article 433-1, par le deuxi\u00e8me alin\u00e9a de l'article 434-9, par les articles 435-2, 441-1 \u00e0 441-7, par les premier et deuxi\u00e8me alin\u00e9as de l'article 441-8, par l'article 441-9 et par l'article 450-1 du code p\u00e9nal, ainsi que par le deuxi\u00e8me alin\u00e9a de l'article L. 152-6 du code du travail et par l'article 1741 du code g\u00e9n\u00e9ral des imp\u00f4ts.- lettre de candidature ou DC 4.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- d\u00e9lai des travaux : 50 %;- prix : 30 %;- valeur technique de l'offre : 20 %.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\", \"JUSTIF_URGENCE\": \"\", \"TITRE\": \"D\u00e9lai d'urgence. - Justification :\", \"AUTRES\": \"n\u00e9cessit\u00e9 de maintenir des conditions d'accueil optimales pour les \u00e9coliers de maternelle et primaire pour la rentr\u00e9e scolaire de septembre 2006.\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"18 juillet 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 16 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"120 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"AUTRES\": [\"Autres renseignements :\", \"Conditions de remise des offres ou des candidatures : remise sous forme d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e : les offres devront \u00eatre transmises conform\u00e9ment au r\u00e8glement de consultation via le site internet semvr.forsup.netremise sous forme papier : les offres devront parvenir, sous pli cachet\u00e9 portant la mention \\\"ne pas ouvrir par le service courrier - appel d'offres pour les travaux de construction de l'\u00e9cole provisoire de Jules Ferry \u00e0 Roubaix\\\" \u00e0 la SEM Ville Renouvel\u00e9e - 75 rue de tournai - B.P. 40117 - 59332 TOURCOING Cedex\"], \"REF_PP\": \"Op\u00e9ration n\u00b0 2299.\", \"CONDITIONS_ET_MODE_PAIEMENT_OBTENIR_DOCUMENTS\": \"le DCE est disponible \u00e0 la SEM Ville Renouvel\u00e9e. Il sera remis gratuitement apr\u00e8s r\u00e9servation par t\u00e9l\u00e9copie n\u00b003.20.11.88.00 \u00e0 l'attention de Mlle Laetitia ARFEUILLE. Le DCE pourra \u00e9galement \u00eatre envoy\u00e9 par courrier \u00e0 la demande de l'entreprise contre remboursement des frais d'exp\u00e9dition d'un montant de 9.49 EUR. La SEM Ville Renouvel\u00e9e ne pourra \u00eatre tenue pour responsable du d\u00e9lai d'acheminement du DCE par les services postaux.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"30 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"ADMIN_TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"sem Ville Renouvel\u00e9e.\", \"NOM\": \"Mlle C\u00e9line DELPORTE\", \"ADRESSE\": \"75 rue de tournai - B.P. 40117,\", \"CP\": \"59332\", \"VILLE\": \"Tourcoing Cedex,\", \"TEL\": \"03-20-11-88-11,\", \"FAX\": \"03-20-11-88-00,\", \"MEL\": \"cdelporte@semvr.fr,\", \"URL\": \"http://semvr.forsup.net.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"URL\": [\"http://semvr.forsup.net.\", \"http://semvr.forsup.net.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"59 construction d'une \u00e9cole provisoire dans le cadre de l'op\u00e9ration du groupe scolaire jules ferry \u00e0 Roubaix\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Cl\u00f4ture\", \"D\u00e9molition\", \"Serrurerie\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BXP06184000081U"}, {"idweb": "BWP06184060791N", "id": "BWP06184060791N", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/132", "objet": "construction d'une nouvelle salle de sports en 2006, installation d'un ascenseur pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, \u00e0 Wattignies", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["59"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-08-02", "datelimitereponse": "2006-08-02T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "commune de Wattignies.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "MARCHE_NEGOCIE", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure NC", "procedure_categorise": "MARCHE_NEGOCIE/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["17"], "dc": ["17"], "descripteur_libelle": ["Ascenseur"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06184060791N\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"59\", \"TETIER_R3\": \"59 - Nord\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Annulation\", \"K9\": \"02082006\", \"NUM_ANN\": \"132\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050132A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06184060791N\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"132\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/132\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-08-02\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-08-2\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": {\"CODE\": \"17\", \"LIBELLE\": \"Ascenseur\"}}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"59\", \"RESUME_OBJET\": \"construction d'une nouvelle salle de sports en 2006, installation d'un ascenseur pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, \u00e0 Wattignies\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"commune de Wattignies.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"MARCHE_NEGOCIE\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"COMMUNE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"commune de Wattignies.\", \"PRM\": \"M. Yves Smets, maire de Wattignies,\", \"ADRESSE\": \"306, rue Clemenceau, B.P. 29,\", \"CP\": \"59635\", \"VILLE\": \"Wattignies Cedex,\", \"TEL\": \"03-20-16-06-30,\", \"FAX\": \"03-20-60-29-06,\", \"MEL\": \"contact@mairie-wattignies.com,\", \"URL\": \"http://www.mairie-wattignies.com.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"construction d'une nouvelle salle de sports en 2006, installation d'un ascenseur pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45212200\", \"ART27CMP\": \"45313100.\", \"LIEU_EXEC\": \"rue Gagarine, 59139 Wattignies.\", \"CODE_NUTS\": \"FR301.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"cette proc\u00e9dure fait suite \u00e0 l'attribution de 14 lots tous corps d'\u00e9tat (n\u00b0 Annonce : 108, bulletin 202a paru le 2/11/2005)\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"QUANTITE\": \"adjonction d'un ascenseur sur une nouvelle salle de sports en construction.\", \"estVariant\": \"true\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"6 mois\", \"AUTRES\": [\".\", \".\"], \"DEB_PRESTATION\": \"1er octobre 2006\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"CAUTIONNEMENT\": \"retenue de garantie de 5 % du montant (H.T.) Du march\u00e9 ou garantie \u00e0 premi\u00e8re demande.\", \"FINANCEMENT\": \"\", \"AUTRES\": [\"- avance forfaitaire si le march\u00e9 d\u00e9passait 50.000,00 EUR ht- acompte mensuel- d\u00e9lai global de paiement \u00e0 45 jours- fonds provenant du budget d'investissement communal.\", \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"], \"GROUPEMENTS\": \"groupement conjoint dont le mandataire sera solidaire. Il est interdit de pr\u00e9senter plusieurs offres en agissant \u00e0 la fois en qualit\u00e9 de candidats individuels ou de membre d'un ou plusieurs groupement, ou en tant que mandataire de plus d'un groupement.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :toute candidature r\u00e9pondant aux conditions ci-dessous sera recevable (chaque sous-traitant ou cotraitant fournira les m\u00eames justificatifs).\", \"FORME_JUR\": \"- pouvoir de signature- copie du ou des jugements en cas de redressement judiciaire- attestations sur l'honneur de l'article 45 du Code des March\u00e9s Publics.\", \"CAP_ECO\": \"- chiffre d'affaire global des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es, si l'anciennet\u00e9 le permet- chiffre d'affaire particulier \u00e0 l'objet du march\u00e9 des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es si l'anciennet\u00e9 le permet.\", \"CAP_TECH\": \"- liste des effectifs globaux et particuliers sur 3 ans, si l'anciennet\u00e9 le permet- liste des mat\u00e9riels, \u00e9quipements et outillages- r\u00e9f\u00e9rences similaires sur les 5 derni\u00e8res ann\u00e9es, si l'anciennet\u00e9 le permet.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_CCTP\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"marche_negocie\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_CANDIDAT\": \"2 ao\u00fbt 2006\", \"AUTRES\": \", \u00e0 17 heures\", \"LIMIT_ENVOI_INVIT\": \"16 ao\u00fbt 2006\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"AUTRES\": [\"Autres renseignements :\", \"Conditions de remise des offres ou des candidatures :- les plis devront porter la mention \\\"A n'ouvrir que par la Personne Responsable du March\u00e9\\\"- les candidatures et documents seront r\u00e9dig\u00e9s en langue fran\u00e7aise\"], \"REF_PP\": \"03/05/NEW/15.\", \"CONDITIONS_ET_MODE_PAIEMENT_OBTENIR_DOCUMENTS\": \"le Dossier de Consultation sera envoy\u00e9 gratuitement aux candidats retenus \u00e0 la date indiqu\u00e9e plus haut. Toute copie ou envoi suppl\u00e9mentaire sera payant (d\u00e9lib\u00e9ration du Conseil Municipal en date du 08/07/2005.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"cabinet a.tronquoy architecte D.P.L.G.\", \"NOM\": \"annie tronquoy\", \"ADRESSE\": \"127 rue Montebello,\", \"CP\": \"59800\", \"VILLE\": \"Lille,\", \"TEL\": \"03-20-30-99-02,\", \"FAX\": \"03-28-48-69-81,\", \"MEL\": \"annie.tronquoy@wanadoo.fr.\"}, \"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"commune de wattignies, centre technique municipal.\", \"NOM\": \"olivier narguet\", \"ADRESSE\": \"25 rue Jean-Fran\u00e7ois Desrousseaux, B.P. 29,\", \"CP\": \"59635\", \"VILLE\": \"Wattignies Cedex,\", \"TEL\": \"03-20-16-06-66,\", \"FAX\": \"03-20-95-45-20,\", \"MEL\": \"olivier.narguet@numericable.fr,\", \"URL\": \"http://www.mairie-wattignies.com.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"ENVOYES\": \"\", \"ACHETEUR\": \"commune de wattignies, centre technique municipal.\", \"NOM\": \"yves smets, maire\", \"ADRESSE\": \"25 rue J.F Desrousseaux, B.P. 29,\", \"CP\": \"59635\", \"VILLE\": \"Wattignies Cedex,\", \"TEL\": \"03-20-16-06-66,\", \"FAX\": \"03-20-95-45-20,\", \"MEL\": \"contact@mairie-wattignies.com,\", \"URL\": \"http://www.mairie-wattignies.com.\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"59 construction d'une nouvelle salle de sports en 2006, installation d'un ascenseur pour personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite, \u00e0 Wattignies\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": \"Ascenseur\"}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06184060791N"}, {"idweb": "BXP06184050691F", "id": "BXP06184050691F", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/133", "objet": "travaux de renouvellement urbain de l'espace bouliez, \u00e0 Pecquencourt", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["59"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-07-19", "datelimitereponse": "2006-07-19T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "ville de Pecquencourt.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["102", "105", "116", "365"], "dc": ["102", "105", "116", "365"], "descripteur_libelle": ["Eclairage public", "Electricit\u00e9", "Espaces verts", "Voirie"], "type_marche": null, "type_marche_facette": null, "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BXP06184050691F\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"59\", \"TETIER_R3\": \"59 - Nord\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Annulation\", \"K9\": \"19072006\", \"NUM_ANN\": \"133\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050133A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BXP06184050691F\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"133\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/133\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-19\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-19\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"102\", \"LIBELLE\": \"Eclairage public\"}, {\"CODE\": \"105\", \"LIBELLE\": \"Electricit\u00e9\"}, {\"CODE\": \"116\", \"LIBELLE\": \"Espaces verts\"}, {\"CODE\": \"365\", \"LIBELLE\": \"Voirie\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"59\", \"RESUME_OBJET\": \"travaux de renouvellement urbain de l'espace bouliez, \u00e0 Pecquencourt\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"ville de Pecquencourt.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"COMMUNE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"ville de Pecquencourt.\", \"PRM\": \"M. Breviere L\u00e9on,\", \"ADRESSE\": \"1 place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle,\", \"CP\": \"59146\", \"VILLE\": \"Pecquencourt,\", \"TEL\": \"03-27-94-49-85,\", \"FAX\": \"03-27-94-49-94,\", \"MEL\": \"secretariat-du-maire@ville-de-pecquencourt.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"renouvellement Urbain de l'espace Bouliez.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"LIEU_EXEC\": \"pecquencourt, 59146 Pecquencourt.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": \"les travaux trait\u00e9s \u00e0 prix forfaitaire portent sur une surface globale d'environ 1 ha\", \"estVariant\": \"true\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"7 mois\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FRAN\u00c7AIS_SEUL\": \"\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :voir le R\u00e9glement Particulier d'appel d'offres commun \u00e0 tous les lots (R.P.A.O).\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- d\u00e9claration sur l'honneur pr\u00e9vue aux articles 45 et 46 du code des march\u00e9s publics- celles fix\u00e9es dans le dossier de consultation- lettre de candidature DC 4- attestation d'assurance- r\u00e9f\u00e9rences des prestations similaires de moins de trois ans- d\u00e9claration du candidat DC 5- d\u00e9claration indiquant l'outillage, le mat\u00e9riel et l'\u00e9quipement technique dont le prestataire ou l'entrepreneur dispose- d\u00e9claration des chiffres d'affaires r\u00e9alis\u00e9s au cours des 3 derniers exercices- pouvoir de la personne habilit\u00e9e \u00e0 engager l'entreprise.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- valeur technique de l'offre : 60 %;- prix des prestations : 40 %.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"19 juillet 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 17 h 15\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"120 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"06/02.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \"renseignements :Les \u00e9lements d'ordre technique sont \u00e0 recherche aupr\u00e8s du Ma\u00eetre d'oeuvrearchitecte Urbaniste KVDS - t\u00e9l. 03 20 89 39 80.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"ville de Pecquencourt.\", \"NOM\": \"Mme Hardy Johanne\", \"ADRESSE\": \"h\u00f4tel de Ville Place du G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle,\", \"CP\": \"59146\", \"VILLE\": \"Pecquencourt,\", \"TEL\": \"03-27-94-49-85,\", \"FAX\": \"03-27-94-49-94,\", \"MEL\": \"secretariat-du-maire@ville-de-pecquencourt.fr.\"}}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": [\"1\", \"2\", \"3\"], \"AUTRES\": [\"Voiries.\", \"Eclairage et Basse Tension.\", \"Am\u00e9nagements Paysagers.\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Produits de la culture et de l'\u00e9levage\", \"Travaux de construction\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"59 travaux de renouvellement urbain de l'espace bouliez, \u00e0 Pecquencourt\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Eclairage public\", \"Electricit\u00e9\", \"Espaces verts\", \"Voirie\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BXP06184050691F"}, {"idweb": "BWP06184070151T", "id": "BWP06184070151T", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/149", "objet": "Installation d'escaliers, d'accroches de contrepoids, r\u00e9fection des locaux techniques pour les postes d'accostage 5, 7, 8, \u00e0 Calais", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["62"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-08-28", "datelimitereponse": "2006-08-28T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "chambre de commerce et d'industrie de Calais, \u00e9tablissement public de l'Etat.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["33", "222"], "dc": ["33", "222"], "descripteur_libelle": ["B\u00e2timent", "Menuiserie"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06184070151T\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"62\", \"TETIER_R3\": \"62 - Pas-de-Calais\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"28082006\", \"NUM_ANN\": \"149\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050149A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06184070151T\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"149\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/149\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-08-28\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-08-28\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"33\", \"LIBELLE\": \"B\u00e2timent\"}, {\"CODE\": \"222\", \"LIBELLE\": \"Menuiserie\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"62\", \"RESUME_OBJET\": \"Installation d'escaliers, d'accroches de contrepoids, r\u00e9fection des locaux techniques pour les postes d'accostage 5, 7, 8, \u00e0 Calais\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"chambre de commerce et d'industrie de Calais, \u00e9tablissement public de l'Etat.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"EPN\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"chambre de commerce et d'industrie de Calais, \u00e9tablissement public de l'Etat.\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident,\", \"ADRESSE\": \"24, boulevard des Alli\u00e9s, B.P. 199,\", \"CP\": \"62104\", \"VILLE\": \"Calais Cedex,\", \"TEL\": \"03-21-46-29-92,\", \"POSTE\": \"1230,\", \"FAX\": \"03-21-46-29-30,\", \"MEL\": \"ccic@calais.cci.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE_MARCHE\": \"installation d'escaliers, d'accroches de contrepoids, r\u00e9fection des locaux techniques pour les postes d'accostage 5, 7, 8.\", \"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"installation d'escaliers, d'accroches de contrepoids, r\u00e9fection des locaux techniques pour les postes d'accostage 5, 7, 8.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45453100.\", \"ART27CMP\": \"45262650, 45320000, 45223110, 29221613.\", \"LIEU_EXEC\": \"port de Calais, 62100 Calais.\", \"CODE_NUTS\": \"FR302.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"La mise en place d'escaliers permettant l'acc\u00e8s aux diff\u00e9rentes parties des postes 5-7-8 n\u00e9cessitant de la maintenance ainsi qu'aux deux \u00e9tages permettant l'accroche des contrepoids.L'implantation de syst\u00e8mes d'accroche des contrepoids ainsi que le remplacement des sabots de guidage existants par des sabots adapt\u00e9s en poly\u00e9thyl\u00e8ne de 300 mm de largueur au lieu de 280 mm.Le remplacement du bardage ext\u00e9rieur ainsi que les grilles de ventilations \u00e9quip\u00e9es de leur syst\u00e8me de filtration des locaux techniques.Le remplacement de l'isolation (laine de verre).Le rehaussement des acrot\u00e8res et le bardage sur la p\u00e9riph\u00e9rie des toitures, ainsi que le raccordement de l'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 et des \u00e9coulements.\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"VARIANTE\": \"\", \"AMP\": \"false\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"DATE_DEB\": \"15 septembre 2006 et\", \"DATE_FIN\": \"31 d\u00e9cembre 2007\", \"AUTRES\": \".\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"CAUTIONNEMENT\": \"Retenue de garantie de 5 %. La retenue de garantie peut \u00eatre remplac\u00e9e par une caution personnelle et solidaire ou une garantie \u00e0 premi\u00e8re demande.\", \"FINANCEMENT\": \"\", \"AUTRES\": [\"- r\u00e8glement par virement bancaire sous 45 jours- financement par fonds propres de la concession portuaire.\", \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"], \"GROUPEMENTS\": \"titulaire unique ou groupement solidaire.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": [\"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :1. Garanties professionnelles techniques et financi\u00e8res.2. R\u00e9f\u00e9rences pour des prestations similaires \u00e0 l'objet de l'appel d'offres datant de moins de 3 ans.\", \"- fiche de pr\u00e9sentation de l'\u00e9quipe indiquant les qualifications de chacun des membres qui sera charg\u00e9 du march\u00e9- certificats de qualification professionnelle, certificats de capacit\u00e9. La preuve de la capacit\u00e9 de l'entreprise peut \u00eatre apport\u00e9e par tout moyen, notamment par des certificats d'identit\u00e9 professionnelle ou des r\u00e9f\u00e9rences de travaux attestant de la comp\u00e9tence de l'entreprise \u00e0 r\u00e9aliser la prestation pour laquelle elle se porte candidate- capacit\u00e9s techniques- pr\u00e9sentation d'une liste des principales r\u00e9f\u00e9rences en relation \u00e0 l'objet du march\u00e9 au cours des trois derni\u00e8res ann\u00e9es (montant, date, nature, destinataire public ou priv\u00e9)- indication des titres d'\u00e9tudes et/ou de l'exp\u00e9rience professionnelle du ou des responsables et des ex\u00e9cutants de la prestation ou travaux envisag\u00e9s- d\u00e9claration indiquant les effectifs du candidat, le mat\u00e9riel, et l'\u00e9quipement technique dont il dispose pour r\u00e9pondre \u00e0 l'appel d'offres- d\u00e9claration indiquant le mat\u00e9riel et \u00e9quipement technique dont le candidat dispose pour ex\u00e9cuter le march\u00e9.\"], \"CAP_ECO\": \"- d\u00e9claration concernant le chiffre d'affaires global et le chiffre d'affaires concernant les services, travaux, ou fournitures auxquels se r\u00e9f\u00e8re le march\u00e9, r\u00e9alis\u00e9es au cours des 3 derniers exercices- chiffre d'affaires global r\u00e9alis\u00e9 au cours des 3 derni\u00e8res ann\u00e9es- pr\u00e9sentation de l'entreprise (moyens humains, mat\u00e9riels, organigramme, C.V. des intervenants, effectifs de l'entreprise)- tout renseignement permettant d'\u00e9valuer les capacit\u00e9s professionnelles, techniques et financi\u00e8res du candidat.\", \"CAP_TECH\": \"\", \"MARCHE_NON_RESERVE\": \"\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- lettre de candidature ou mod\u00e8le DC 4 (imprim\u00e9 disponible sur le site www.finances.gouv.fr/minefi/entreprise/marches_publics/index.htm)- pouvoirs de la personne habilit\u00e9e pour engager le candidat y compris en cas de groupement- copie du jugement si candidat est en redressement judiciaire- d\u00e9claration d\u00fbment dat\u00e9e et sign\u00e9e selon laquelle le candidat ne fait pas l'objet d'une interdiction de concourir aux march\u00e9s publics- d\u00e9claration sur l'honneur du candidat d\u00fbment dat\u00e9 et sign\u00e9e qu'il a satisfait aux obligations fiscales et sociales au 31 d\u00e9cembre de l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dent le lancement de l'appel d'offres- attestation de non-condamnation au bulletin n\u00b0 2 du casier judiciaire au cours des 5 derni\u00e8res ann\u00e9es pour les infractions vis\u00e9es aux articles L. 324-9, L. 324-10, L. 341-6, L. 125-3 du code du travail.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"2. Prix des prestations : 40.3. D\u00e9lai d'ex\u00e9cution par poste : 10.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"28 ao\u00fbt 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 16 heures\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"120 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"AUTRES\": [\"Autres renseignements :\", \".Modalit\u00e9s d'ouverture des offres :\"], \"REF_PP\": \"06S0040.\", \"CONDITIONS_ET_MODE_PAIEMENT_OBTENIR_DOCUMENTS\": \"\", \"DATE_LIMITE_OBTENTION_DOCUMENTS\": \"28 ao\u00fbt 2006\", \"PERS_OUVERTURE_OFFRES\": \"les s\u00e9ances de la commission des march\u00e9s ne sont pas publiques.\", \"FONDS_COMMUNAUTAIRES_NON\": \"\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"C.C.I.C.\", \"NOM\": \"Philippe Fontaine,\", \"ADRESSE\": \"24, boulevard des Alli\u00e9s,\", \"CP\": \"62100\", \"VILLE\": \"Calais,\", \"TEL\": \"03-21-46-29-19,\", \"FAX\": \"03-21-46-29-85.\"}, \"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"C.C.I.C.\", \"NOM\": \"Marie Sum\u00e9ra,\", \"ADRESSE\": \"24, boulevard des Alli\u00e9s,\", \"CP\": \"62100\", \"VILLE\": \"Calais,\", \"TEL\": \"03-21-46-00-44,\", \"FAX\": \"03-21-46-29-30.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"C.C.I.C.\", \"C.C.I.C.\"], \"NOM\": [\"Marie Sum\u00e9ra,\", \"Marie Sum\u00e9ra,\"], \"ADRESSE\": [\"24, boulevard des Alli\u00e9s,\", \"24, boulevard des Alli\u00e9s,\"], \"CP\": [\"62100\", \"62100\"], \"VILLE\": [\"Calais,\", \"Calais,\"], \"TEL\": [\"03-21-46-00-44,\", \"03-21-46-00-44,\"], \"FAX\": [\"03-21-46-00-99.\", \"03-21-46-29-30.\"], \"ENVOYES\": \"\"}, \"PROCEDURES_RECOURS\": [{\"INSTANCE_RECOURS\": {\"ACHETEUR\": \"tribunal administratif de Lille,\", \"ADRESSE\": \"143, rue Jacquemars-Gi\u00e9l\u00e9e,\", \"CP\": \"59800\", \"VILLE\": \"Lille,\", \"TEL\": \"03-20-63-13-00.\"}}, {\"RENS_RECOURS\": {\"ACHETEUR\": \"tribunal administratif de Lille,\", \"ADRESSE\": \"143, rue Jacquemars-Gi\u00e9l\u00e9e,\", \"CP\": \"59800\", \"VILLE\": \"Lille,\", \"TEL\": \"03-20-63-13-00.\"}}], \"CLASSES\": {\"CLASSE\": \"Travaux de construction\"}, \"AUTRES\": [\"\", \"62 Installation d'escaliers, d'accroches de contrepoids, r\u00e9fection des locaux techniques pour les postes d'accostage 5, 7, 8, \u00e0 Calais\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"B\u00e2timent\", \"Menuiserie\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06184070151T"}, {"idweb": "BWP061840703432", "id": "BWP061840703432", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/155", "objet": "Extension et restructuration de l'\u00e9cole primaire \u00e0 Biaudos", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["64", "40"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-08-10", "datelimitereponse": "2006-08-10T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "commune de Biaudos.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["53", "57", "77", "105", "144", "222", "264", "269", "360", "366"], "dc": ["53", "57", "77", "105", "144", "222", "264", "269", "360", "366"], "descripteur_libelle": ["Carrelage", "Charpente", "Cuisine (\u00e9quipement)", "Electricit\u00e9", "Gros oeuvre", "Menuiserie", "Peinture (travaux)", "Pl\u00e2trerie", "Ventilation", "Voirie et r\u00e9seaux divers"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP061840703432\", \"RAPPEL\": {\"DEP_ORIGIN\": \"40\"}, \"R2\": \"3\", \"R3\": \"64\", \"TETIER_R3\": \"64 - Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques\", \"R4\": \"R50\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"10082006\", \"NUM_ANN\": \"155\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050155A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP061840703432\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"155\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/155\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-08-10\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-08-10\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"53\", \"LIBELLE\": \"Carrelage\"}, {\"CODE\": \"57\", \"LIBELLE\": \"Charpente\"}, {\"CODE\": \"77\", \"LIBELLE\": \"Cuisine (\u00e9quipement)\"}, {\"CODE\": \"105\", \"LIBELLE\": \"Electricit\u00e9\"}, {\"CODE\": \"144\", \"LIBELLE\": \"Gros oeuvre\"}, {\"CODE\": \"222\", \"LIBELLE\": \"Menuiserie\"}, {\"CODE\": \"264\", \"LIBELLE\": \"Peinture (travaux)\"}, {\"CODE\": \"269\", \"LIBELLE\": \"Pl\u00e2trerie\"}, {\"CODE\": \"360\", \"LIBELLE\": \"Ventilation\"}, {\"CODE\": \"366\", \"LIBELLE\": \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": [\"64\", \"40\"], \"RESUME_OBJET\": \"Extension et restructuration de l'\u00e9cole primaire \u00e0 Biaudos\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"commune de Biaudos.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"1\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"AUTRES\": [\"Publi\u00e9e dans 1 d\u00e9partement(s) :64\", \"40 Extension et restructuration de l'\u00e9cole primaire \u00e0 Biaudos\"], \"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"COMMUNE\": \"\"}, \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"commune de Biaudos.\", \"PRM\": \"M. le maire,\", \"ADRESSE\": \"mairie bourg,\", \"CP\": \"40390\", \"VILLE\": \"Biaudos,\", \"TEL\": \"05-59-56-72-19,\", \"FAX\": \"05-59-56-76-24,\", \"MEL\": \"mairie-biaudos@wanadoo.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"extension et restructuration de l'\u00e9cole primaire de Biaudos.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"CPV_OBJ\": \"45000000.\", \"LIEU_EXEC\": \"au bourg, 40390 Biaudos.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"QUANTITE\": \"\", \"VARIANTE\": \"\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"AUTRES\": \"Possibilit\u00e9 de pr\u00e9senter une offre pour\"}, \"DUREE\": {\"TITRE\": \"Dur\u00e9e du march\u00e9 ou d\u00e9lai d'ex\u00e9cution :\", \"EN_DUREE\": \"9 mois\", \"AUTRES\": [\".\", \".\"], \"DEB_PRESTATION\": \"1er octobre 2006\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"d\u00e9finies au cahier des clauses administratives particuli\u00e8res.\", \"GROUPEMENTS\": \"d\u00e9finis au r\u00e8glement de consultation.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"FORME_JUR\": \"d\u00e9finis dans le r\u00e8glement de consultation.\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"d\u00e9finis au r\u00e8glement de consultation.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- valeur technique;- garanties professionnels et de qualit\u00e9;- prix des prestations.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"10 ao\u00fbt 2006\", \"AUTRES\": \", \u00e0 12 heures.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"Atlantic Repro,\", \"mairie.\"], \"ADRESSE\": [\"17 bis, avenue Louise-Darracq,\", \"au bourg,\"], \"CP\": [\"64100\", \"40390\"], \"VILLE\": [\"Bayonne,\", \"Biaudos,\"], \"TEL\": [\"05-59-46-35-70,\", \"05-59-56-72-19.\"], \"MEL\": \"atlanticrepro@wanadoo.fr.\", \"ENVOYES\": \"\", \"NOM\": \"du lundi au vendredi de 9 heures \u00e0 12 heures,\"}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": [\"2\", \"3\", \"4\", \"5\", \"6\", \"7\", \"8\", \"9\", \"10\", \"11\", \"12\", \"1\"], \"DESC_LOT\": [\"Travaux de gros oeuvre\", \"Travaux de charpente et de couverture et travaux connexes\", \"Charpentes de b\u00e2timent en bois\", \"Menuiserie m\u00e9tallique de b\u00e2timents\", \"Menuiserie de b\u00e2timents en bois\", \"Travaux de pl\u00e2trerie\", \"Travaux d'installation de ventilation\", \"Travaux d'installation de chauffage \u00e9lectrique et d'autres \u00e9quipements \u00e9lectriques de b\u00e2timent\", \"Carrelage de sols\", \"Peintures\", \"Equipement de cuisine\", \"Travaux de terrassement\"], \"NOMENC_LOT\": [\"45223220.\", \"45261000.\", \"20320000.\", \"28120000.\", \"20310000.\", \"45410000.\", \"45331210.\", \"45315000.\", \"45431100.\", \"24310000.\", \"36671000.\", \"45112500.\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Machines et \u00e9quipements\", \"Travaux de construction\"]}, \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Carrelage\", \"Charpente\", \"Cuisine (\u00e9quipement)\", \"Electricit\u00e9\", \"Gros oeuvre\", \"Menuiserie\", \"Peinture (travaux)\", \"Pl\u00e2trerie\", \"Ventilation\", \"Voirie et r\u00e9seaux divers\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP061840703432"}, {"idweb": "BXP06184040153H", "id": "BXP06184040153H", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/157", "objet": "mise en place de locaux pr\u00e9fabriqu\u00e9s au coll\u00e8ge simin palay \u00e0 Lescar", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["64"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-07-20", "datelimitereponse": "2006-07-20T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, D.E.C.S.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "PROCEDURE_ADAPTEE", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure NC", "procedure_categorise": "PROCEDURE_ADAPTEE/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["27", "274"], "dc": ["27", "274"], "descripteur_libelle": ["B\u00e2timents modulaires", "Prestations de services"], "type_marche": ["SERVICES"], "type_marche_facette": ["Services"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BXP06184040153H\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"64\", \"TETIER_R3\": \"64 - Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques\", \"R4\": \"55\", \"TETIER_R4\": \"Avis d'appel public \u00e0 la concurrenceAutres avis d'appel public\", \"K9\": \"20072006\", \"NUM_ANN\": \"157\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050157A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BXP06184040153H\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"157\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/157\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-20\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-20\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"27\", \"LIBELLE\": \"B\u00e2timents modulaires\"}, {\"CODE\": \"274\", \"LIBELLE\": \"Prestations de services\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"64\", \"RESUME_OBJET\": \"mise en place de locaux pr\u00e9fabriqu\u00e9s au coll\u00e8ge simin palay \u00e0 Lescar\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, D.E.C.S.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"PROCEDURE_ADAPTEE\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"SERVICES\": \"\", \"DEPARTEMENT\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques, D.E.C.S.\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident du conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques,\", \"ADRESSE\": \"h\u00f4tel du d\u00e9partement - 64, avenue Jean Biray,\", \"CP\": \"64058\", \"VILLE\": \"Pau Cedex 9,\", \"TEL\": \"05-59-11-46-64.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"mise en place de locaux pr\u00e9fabriqu\u00e9s au coll\u00e8ge Simin Palay \u00e0 LESCAR.\", \"CATEGORIE_SERVICES\": \"27.\", \"AUTRES\": \"Lieu d'ex\u00e9cution et de livraison : coll\u00e8ge Simin Palay, 64230 Lescar.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": [\"la prestation est ex\u00e9cut\u00e9e dans le d\u00e9lai de 1 mois \u00e0 compter de la date de notification du march\u00e9. La dur\u00e9e de mise en place des locaux pr\u00e9fabriqu\u00e9s est de 24 mois : du 30 ao\u00eet 2006 au 30 ao\u00fbt 2008\", \"Prestations divis\u00e9es en lots : non.\"], \"OPTIONS\": \"sans objet.\", \"VARIANTE\": \"\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"FINANCEMENT\": \"le d\u00e9lai global de paiement est de 45 jours. Le march\u00e9 est \u00e0 prix global et forfaitaire. Les prix sont r\u00e9visables. En application de l'article 87 du code des march\u00e9s publics, une avance forfaitaire est accord\u00e9e. Financement : Chapitre 011 - nature 6135 - fonction 221.\", \"GROUPEMENTS\": \"en cas de groupement d'entreprises, celui-ci sera obligatoirement solidaire.\", \"FRAN\u00c7AIS_SEUL\": \"\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :conformit\u00e9 administrative (articles 44 et 45).\"}, \"JUSTIFICATIONS\": {\"TITRE\": \"Justifications \u00e0 produire quant aux qualit\u00e9s et capacit\u00e9s du candidat :\", \"AUTRES\": \"- d\u00e9claration sur l'honneur pr\u00e9vue aux articles 45 et 46 du code des march\u00e9s publics- attestation d'assurance.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_LISTE\": \"\", \"LISTE\": \"- qualit\u00e9 des produits propos\u00e9s et conformit\u00e9 au cctp;- prix des prestations.\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"procedure_adaptee\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"20 juillet 2006\", \"AUTRES\": [\", \u00e0 16 h 30\", \"\u00e0 compter de la date de reception des offres\"], \"VALIDITE_OFFRE\": \"90 jours\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"AUTRES\": [\"Autres renseignements :\", \"Conditions de remise des offres ou des candidatures : les r\u00e9ponses \u00e9lectroniques ne sont pas autoris\u00e9es pour la pr\u00e9sente consultation. Les modalit\u00e9s de t\u00e9l\u00e9chargement du DCE sont celles offertes par la plate-forme de d\u00e9mat\u00e9rialisation des march\u00e9s publics du D\u00e9partement des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques : www.cg64.fr. L'acc\u00e8s \u00e0 cette plate-forme est gratuit. Pour acc\u00e9der aux documents du DCE, les soumissionnaires doivent disposer d'un utilitaire permettant de lire les formats compress\u00e9s \\\".zip\\\". Cet outil est accessible en t\u00e9l\u00e9chargement gratuit sur la plate-formeLa transmission des offres ou des candidatures par voie \u00e9lectronique ne sera pas autoris\u00e9e.\"], \"REF_PP\": \"Simin Palay-LESCAR\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"29 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques D.A.E.E. - Service des Constructions Scolaires.\", \"NOM\": \"Jacques Pourtau\", \"ADRESSE\": \"64 avenue Jean Biray,\", \"CP\": \"64058\", \"VILLE\": \"Pau Cedex 9,\", \"TEL\": \"05-59-11-42-17,\", \"FAX\": \"05-59-11-46-46,\", \"MEL\": \"pourtau@cg64.fr.\"}, \"ADMIN\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques D.A.E.E. - Service des Constructions Scolaires.\", \"NOM\": \"Corinne Aguiar\", \"ADRESSE\": \"64 avenue Jean Biray,\", \"CP\": \"64058\", \"VILLE\": \"Pau Cedex 9,\", \"TEL\": \"05-59-11-42-08,\", \"FAX\": \"05-59-11-46-46.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques D.A.E.E. - Service des Constructions Scolaires.\", \"conseil g\u00e9n\u00e9ral des Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques D.A.E.E. - Service des Constructions Scolaires.\"], \"ADRESSE\": [\"64 avenue Jean Biray,\", \"64 avenue Jean Biray,\"], \"CP\": [\"64058\", \"64058\"], \"VILLE\": [\"Pau Cedex 9,\", \"Pau Cedex 9,\"], \"TEL\": [\"05-59-11-42-08,\", \"05-59-11-42-08,\"], \"FAX\": [\"05-59-11-46-46,\", \"05-59-11-46-46.\"], \"URL\": \"http://www.cg64.fr.\", \"ENVOYES\": \"\"}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Travaux de construction\", \"Services fournis principalement aux entreprises\", \"Services d'administration publique\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"64 mise en place de locaux pr\u00e9fabriqu\u00e9s au coll\u00e8ge simin palay \u00e0 Lescar\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"B\u00e2timents modulaires\", \"Prestations de services\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BXP06184040153H"}, {"idweb": "BWP06184060013B", "id": "BWP06184060013B", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/163", "objet": "Travaux de fiabilisation et r\u00e9glage des portes busqu\u00e9es amont et aval de l'\u00e9cluse principale de Niffer. (rectificatif)", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["68"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-07-05", "datelimitereponse": null, "nomacheteur": "voies Navigables de France, direction interr\u00e9gionale de Strasbourg.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "PROCEDURE_ADAPTEE", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure NC", "procedure_categorise": "PROCEDURE_ADAPTEE/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "RECTIFICATIF", "descripteur_code": ["103", "115", "281"], "dc": ["103", "115", "281"], "descripteur_libelle": ["Ecluse", "Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s", "Produits travail des m\u00e9taux"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": "{\"NUMEROANNONCE\": \"114\", \"NUMEROPARUTION\": \"120\", \"TYPEPARUTION\": \"A\", \"DATEPARUTION\": \"24 juin 2006\", \"ANNEE\": \"2006\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060120/114\", \"IDWEB\": \"BWP06173060423D\"},{\"NUMEROANNONCE\": \"122\", \"NUMEROPARUTION\": \"120\", \"TYPEPARUTION\": \"A\", \"DATEPARUTION\": \"24 juin 2006\", \"ANNEE\": \"2006\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060120/122\", \"IDWEB\": \"BWP06173080211A\"}", "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP06184060013B\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"68\", \"TETIER_R3\": \"68 - Haut-Rhin\", \"R4\": \"20\", \"TETIER_R4\": \"Rectificatif\", \"K9\": \"\", \"NUM_ANN\": \"163\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050163A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP06184060013B\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"RECTIFICATIF\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"163\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/163\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-05\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"103\", \"LIBELLE\": \"Ecluse\"}, {\"CODE\": \"115\", \"LIBELLE\": \"Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s\"}, {\"CODE\": \"281\", \"LIBELLE\": \"Produits travail des m\u00e9taux\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"68\", \"RESUME_OBJET\": \"Travaux de fiabilisation et r\u00e9glage des portes busqu\u00e9es amont et aval de l'\u00e9cluse principale de Niffer. (rectificatif)\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"voies Navigables de France, direction interr\u00e9gionale de Strasbourg.\", \"AVISLIEE\": {\"AVIS_PRECEDENT\": [{\"NUMEROANNONCE\": \"114\", \"NUMEROPARUTION\": \"120\", \"TYPEPARUTION\": \"A\", \"DATEPARUTION\": \"24 juin 2006\", \"ANNEE\": \"2006\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060120/114\", \"IDWEB\": \"BWP06173060423D\"}, {\"NUMEROANNONCE\": \"122\", \"NUMEROPARUTION\": \"120\", \"TYPEPARUTION\": \"A\", \"DATEPARUTION\": \"24 juin 2006\", \"ANNEE\": \"2006\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060120/122\", \"IDWEB\": \"BWP06173080211A\"}]}, \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"PROCEDURE_ADAPTEE\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"EPN\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": \"\", \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"voies Navigables de France, direction interr\u00e9gionale de Strasbourg.\", \"PRM\": \"M. Jean-Louis JEROME, Directeur interr\u00e9gional,\", \"ADRESSE\": \"25 rue de la Nu\u00e9e Bleue B.P. 30367,\", \"CP\": \"67010\", \"VILLE\": \"Strasbourg Cedex,\", \"TEL\": \"03-88-21-74-74,\", \"FAX\": \"03-88-75-65-06,\", \"MEL\": \"marches.gp.sg.sn-strasbourg@equipement.gouv.fr.\"}, \"OBJET\": {\"TITRE_MARCHE\": \"fiabilisation et r\u00e9glage des portes busqu\u00e9es amont et aval de l'\u00e9cluse principale de Niffer.\", \"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"levage des vantaux, remplacement et r\u00e9glage des heurtoirs des portes, d\u00e9montage et retournement des ensembles pivot / crapaudine, d\u00e9montage, remontage et r\u00e9glage des tirants \u00e9lastriques des portes.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\"}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"procedure_adaptee\"}, \"RECTIF\": [{\"NO_ANN\": \"114\", \"PARUT\": \"120\", \"TYPE\": \"A\", \"DATE\": \"24 juin 2006\", \"RUB_INIT\": [\"\\\" date limite de r\u00e9ception des offres \\\" :\", \"\\\" adresse \u00e0 laquelle les offres/candidatures/demandes de participation doivent \u00eatre envoy\u00e9es : \\\" :\"], \"TXT_INIT\": [\"\\\" 10 juillet 2006, \u00e0 12 heures \\\"\", \"\\\" courriel : suddi-colmar.sn-strasbourg@equipement.gouv.fr \\\"\"], \"LIRE\": [\"\\\" 24 juillet 2006, \u00e0 12 heures \\\".\", \"\\\" courriel : subdi-colmar.sn-strasbourg@equipement.gouv.fr \\\".\"]}, {\"NO_ANN\": \"122\", \"PARUT\": \"120\", \"TYPE\": \"B\", \"DATE\": \"24 juin 2006\", \"RUB_INIT\": [\"\\\" date limite de r\u00e9ception des offres \\\" :\", \"\\\" adresse \u00e0 laquelle les offres/candidatures/demandes de participation doivent \u00eatre envoy\u00e9es : \\\" :\"], \"TXT_INIT\": [\"\\\" 10 juillet 2006, \u00e0 12 heures \\\"\", \"\\\" courriel : suddi-colmar.sn-strasbourg@equipement.gouv.fr \\\"\"], \"LIRE\": [\"\\\" 24 juillet 2006, \u00e0 12 heures \\\".\", \"\\\" courriel : subdi-colmar.sn-strasbourg@equipement.gouv.fr \\\".\"]}], \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Produits m\u00e9tallurgiques\", \"Produits du travail des m\u00e9taux\", \"Machines et \u00e9quipements\", \"Travaux de construction\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"68 Travaux de fiabilisation et r\u00e9glage des portes busqu\u00e9es amont et aval de l'\u00e9cluse principale de Niffer. (rectificatif)\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Ecluse\", \"Equipements sp\u00e9cialis\u00e9s\", \"Produits travail des m\u00e9taux\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP06184060013B"}, {"idweb": "BWP061840200917", "id": "BWP061840200917", "annonce_reference_schema_v110": "A/20060127/179", "objet": "mise en place de traitement de d\u00e9sinfection des eaux et t\u00e9l\u00e9surveillance, \u00e0 Aigueblanche", "filename": "MPA20060127", "famille": "FNS", "code_departement": ["73"], "code_departement_prestation": null, "famille_libelle": "March\u00e9s entre 90 k\u20ac et seuils europ\u00e9ens", "dateparution": "2006-07-05", "datefindiffusion": "2006-07-28", "datelimitereponse": "2006-07-28T00:00:00+00:00", "nomacheteur": "groupement de commandes publiques entre la communaut\u00e9 de communes des vall\u00e9es d'Aigueblanche et le syndicat mixte des eaux des plans.", "titulaire": null, "perimetre": "AUTRE", "type_procedure": "OUVERT", "soustype_procedure": null, "procedure_libelle": "Proc\u00e9dure Ouverte", "procedure_categorise": "OUVERT/", "nature": "APPEL_OFFRE", "sousnature": "STANDARD", "nature_libelle": "Avis de march\u00e9", "sousnature_libelle": null, "nature_categorise": "appeloffre/standard", "nature_categorise_libelle": "Avis de march\u00e9/", "criteres": null, "marche_public_simplifie": null, "marche_public_simplifie_label": null, "etat": "INITIAL", "descripteur_code": ["6", "415"], "dc": ["6", "415"], "descripteur_libelle": ["Alimentation en eau potable", "T\u00e9l\u00e9surveillance"], "type_marche": ["TRAVAUX"], "type_marche_facette": ["Travaux"], "type_avis": ["5", "1", ""], "annonce_lie": null, "annonces_anterieures": null, "annonces_anterieures_schema_v110": null, "source_schema": "Boamp_v110.xsd", "gestion": "{\"NOJO\": \"BWP061840200917\", \"R2\": \"3\", \"R3\": \"73\", \"TETIER_R3\": \"73 - Savoie\", \"R4\": \"50\", \"TETIER_R4\": \"Rectificatif\", \"K9\": \"28072006\", \"NUM_ANN\": \"179\", \"NOM_HTML\": \"/2006/MPA/MPA20060127/200607050179A.HTM\", \"REFERENCE\": {\"IDWEB\": \"BWP061840200917\", \"TYPE_AVIS\": {\"FAMILLE\": {\"FNS\": \"\"}, \"PERIMETRE\": {\"AUTRE\": \"\"}, \"NATURE\": {\"APPEL_OFFRE\": {\"STANDARD\": \"\"}}, \"STATUT\": {\"INITIAL\": \"\"}}}, \"INDEXATION\": {\"NOMPUBLICATION\": \"A\", \"NUMEROANNONCE\": \"179\", \"DATE_PUBLICATION\": \"2006-07-5\", \"ANNONCEREF\": \"A/20060127/179\", \"DATE_FIN_DIFFUSION\": \"2006-07-28\", \"DATE_LIMITE_REPONSE\": \"2006-07-28\", \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [{\"CODE\": \"6\", \"LIBELLE\": \"Alimentation en eau potable\"}, {\"CODE\": \"415\", \"LIBELLE\": \"T\u00e9l\u00e9surveillance\"}]}, \"CRITERES_SOCIAUX_ENV\": \"\", \"DEP_PUBLICATION\": \"73\", \"RESUME_OBJET\": \"mise en place de traitement de d\u00e9sinfection des eaux et t\u00e9l\u00e9surveillance, \u00e0 Aigueblanche\", \"NOMACHETEUR_V1\": \"groupement de commandes publiques entre la communaut\u00e9 de communes des vall\u00e9es d'Aigueblanche et le syndicat mixte des eaux des plans.\", \"TYPE_PROCEDURE_V1\": \"OUVERT\", \"GENRE_V1\": \"1\", \"RAPPEL_V1\": \"0\", \"NUMPARUTION\": \"20060127\"}}", "donnees": "{\"INFO\": {\"TRAVAUX\": \"\", \"COMMUNE\": \"\"}, \"TYPE_ACTIVITE_ORG\": {\"ENVIRONNEMENT\": \"\"}, \"IDENT\": {\"TITRE\": \"Nom et adresse officiels de l'organisme acheteur :\", \"NOM\": \"groupement de commandes publiques entre la communaut\u00e9 de communes des vall\u00e9es d'Aigueblanche et le syndicat mixte des eaux des plans.\", \"PRM\": \"M. le pr\u00e9sident,\", \"ADRESSE\": \"domicili\u00e9e \u00e0 la communaut\u00e9 de communes des vall\u00e9es d'Aigueblanche, 40, chemin des Loisirs, B.P. 49,\", \"CP\": \"73261\", \"VILLE\": \"Aigueblanche Cedex,\", \"TEL\": \"04-79-24-20-04,\", \"FAX\": \"04-79-22-90-04,\", \"MEL\": \"secretariat@ccva-savoie.com.\", \"AGIT_POUR_AUTRE_COMPTE\": \"true\"}, \"OBJET\": {\"TITRE\": \"Objet du march\u00e9 :\", \"OBJET_COMPLET\": \"mise en place de traitement de d\u00e9sinfection des eaux et t\u00e9l\u00e9surveillance.\", \"AUTRES\": \"Type de march\u00e9 de travaux :\", \"EXECUTION\": \"\", \"LIEU_EXEC\": \"commune d'Aigueblanche, 73261 Aigueblanche.\"}, \"CARACTERISTIQUES\": {\"TITRE\": \"Caract\u00e9ristiques principales :\", \"AUTRES\": \"mise en place de trois unit\u00e9s de d\u00e9sinfection des eaux et cinq unit\u00e9s de t\u00e9l\u00e9surveillance sur les communes d'Aigueblanche, Les Avanchers et La L\u00e9ch\u00e8re.\", \"VARIANTE\": \"\", \"AMP\": \"true\", \"DIV_EN_LOTS\": \"\", \"OFFRE_TOUS\": \"\"}, \"CONDITIONS\": {\"RELATIVES\": {\"CAUTIONNEMENT\": \"une retenue de garantie de 5 % du montant du march\u00e9 pouvant \u00eatre remplac\u00e9e par une garantie \u00e0 premi\u00e8re demande.Une assurance de responsabilit\u00e9 civile professionnelle.\", \"FINANCEMENT\": \"le d\u00e9lai global de paiement est fix\u00e9 \u00e0 45 jours.\", \"GROUPEMENTS\": \"soit une entreprise unique soit un groupement d'entreprises solidaires avec mandataire d\u00e9sign\u00e9 dans l'acte d'engagement.\", \"LANGUE\": \"fran\u00e7ais.\", \"AUTRES\": \"Unit\u00e9 mon\u00e9taire utilis\u00e9e, l'euro.\"}, \"PARTICIPATION\": {\"TITRE\": \"Conditions de participation :\", \"AUTRES\": \"Crit\u00e8res de s\u00e9lection des candidatures :application de l'article 45 du code des march\u00e9s publics.\", \"CAP_ECO\": \"qualification FNTP 5313 et 5121 ou \u00e9quivalents.\", \"CAP_TECH\": \"attestations fiscales et sociales pr\u00e9vues \u00e0 l'article 45 du code des march\u00e9s publics.\"}, \"CRITERES\": {\"TITRE\": \"Crit\u00e8res d'attribution :\", \"CRITERES_CCTP\": \"\"}}, \"PROCEDURE\": {\"@type\": \"ouvert\"}, \"DELAI\": {\"RECEPT_OFFRES\": \"28 juillet 2006\", \"AUTRES\": \", \u00e0 12 heures\"}, \"RENSEIGNEMENTS\": {\"REF_PP\": \"S-07-06-56.\", \"RENS_COMPLEMENT\": \".\", \"AUTRES\": \"D\u00e9lais :- tranche ferme : 2 mois- tranche conditionnelle : 2 mois.Validit\u00e9 des offres :- 90 jours pour les tranches fermes- 270 jours pour les tranches conditionnelles.\u00c0 compter de la date limite de remise des offres.Les travaux sont \u00e0 r\u00e9aliser \u00e0 l'automne 2006 pour les tranches fermes et au printemps 2007 pour les tranches conditionnelles.\"}, \"ENVOI_BOMP\": \"28 juin 2006\", \"CORRESPONDANTS\": {\"ADMIN_TECH\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": \"SCERCL.\", \"NOM\": \"M. Vincent Beno\u00eet,\", \"ADRESSE\": \"21, avenue Victor-Hugo, B.P. 14,\", \"CP\": \"73201\", \"VILLE\": \"Albertville Cedex,\", \"TEL\": \"04-79-31-06-66,\", \"FAX\": \"04-79-31-08-88,\", \"MEL\": \"scercl@free.fr.\"}}, \"DOCUMENTS\": {\"OBTENUS\": \"\", \"ACHETEUR\": [\"SCERCL.\", \"communaut\u00e9 de communes des vall\u00e9es d'Aigueblanche.\"], \"NOM\": [\"M. Vincent Beno\u00eet,\", \"M. le pr\u00e9sident,\"], \"ADRESSE\": [\"B.P. 14, 21, avenue Victor-Hugo,\", \"40, chemin des Loisirs, B.P. 49,\"], \"CP\": [\"73201\", \"73261\"], \"VILLE\": [\"Albertville Cedex,\", \"Aigueblanche,\"], \"TEL\": [\"04-79-31-06-66,\", \"04-79-24-20-04,\"], \"FAX\": [\"04-79-31-08-88,\", \"04-79-22-90-04.\"], \"MEL\": \"scercl@free.fr.\", \"ENVOYES\": \"\"}, \"LOTS\": {\"TITRE\": \"Renseignements relatifs aux lots :\", \"NUM_LOT\": [\"1\", \"2\"], \"DESC_LOT\": [\"Traitement des eaux de Celliers et de Grand Naves et t\u00e9l\u00e9surveillance.\", \"Mise en place d'un traitement au niveau du r\u00e9servoir de Grand Coeur.Mise en place de la t\u00e9l\u00e9transmission au niveau des r\u00e9servoirs de Chantemerle et des Charmettes\"], \"INFOS_COMPLEMENTAIRES\": [\"Tranche ferme : r\u00e9servoir de CelliersTranche conditionnelle : r\u00e9servoir de Grand NavesLes deux lots sont indissociables.\", \"Tranche ferme : r\u00e9servoir de Grand Coeur.Tranche conditionnelle : r\u00e9servoirs de Chantemerle et des Charmettes.Les deux lots sont indissociables.\"]}, \"CLASSES\": {\"CLASSE\": [\"Eau distribu\u00e9e\", \"Travaux de construction\"]}, \"AUTRES\": [\"\", \"73 mise en place de traitement de d\u00e9sinfection des eaux et t\u00e9l\u00e9surveillance, \u00e0 Aigueblanche\"], \"DESCRIPTEURS\": {\"DESCRIPTEUR\": [\"Alimentation en eau potable\", \"T\u00e9l\u00e9surveillance\"]}}", "url_avis": "https://www.boamp.fr/pages/avis/?q=idweb:BWP061840200917"}]}